[
  {
    "_id": "b2e63824-560e-4abb-994d-50e2b4ac34b5",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "feac85535a2bc83037727cfaa3c3b3b5dca7df6f",
        "url": "http://www.desaparecidospoliticos.org.br/pessoa.php?id=90",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.desaparecidospoliticos.org.br/pessoa.php?id=90",
          "retrieved": "time:>+2020-03-17T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q17413833-CFB41EF8-060C-4A68-8400-F763CF1C4D7D",
        "subject": "Hamilton Fernando da Cunha",
        "predicate": "morto por",
        "object": "governo federal do Brasil",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "02e44f544a0cd452fddcb104475ea3acb3a461ee",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Memorial_Aeroespacial_Brasileiro&oldid=52975160",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Memorial_Aeroespacial_Brasileiro&oldid=52975160"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q25428941-69CA2479-9C32-414C-B8D8-68677F9E9C21",
        "subject": "Memorial Aeroespacial Brasileiro",
        "predicate": "data de funda\u00e7\u00e3o ou cria\u00e7\u00e3o",
        "object": "2004-02-19T00:00:00Z",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "71292674dc69612d22ac034891c12de2bddff7ef",
        "url": "http://www.desaparecidospoliticos.org.br/pessoa.php?id=81",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.desaparecidospoliticos.org.br/pessoa.php?id=81",
          "retrieved": "time:>+2020-03-17T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q63069733-00188C5F-5E37-4234-9AC7-D0D30740C849",
        "subject": "Manoel Rodrigues Ferreira",
        "predicate": "morto por",
        "object": "governo federal do Brasil",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "c7a763ed128d1e41fadb647c71599b547fce3635",
        "url": "https://api.crossref.org/works/10.1590%2FS1413-81232013001200003",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Crossref->Q5188229",
          "reference URL": "url:>https://api.crossref.org/works/10.1590%2FS1413-81232013001200003",
          "retrieved": "time:>+2018-01-21T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q51231788-70CB0679-1041-41B0-A3A4-B1380F8B7EA3",
        "subject": "[Prevention and detection of oral cancer: participatory planning as a strategy to broaden coverage in the elderly population].",
        "predicate": "cita",
        "object": "Tobacco, alcohol and dietary factors associated with the risk of oral cancer among Japanese.",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              0,
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "c8fb7e77606f6b7a01b13c58181b61da7c794efd",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-10T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-17768-0000-0000"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q90089235-EDB70BAA-83BE-4452-AAB8-D7BFEBEF7822",
        "subject": "D. Jo\u00e3o VI, \u00f3leo de Jean Baptiste Debret",
        "predicate": "local de fabrica\u00e7\u00e3o",
        "object": "Museu Paulista",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "106b32c820a67de0901f3bc5fac1133aba2d923c",
        "url": "http://girp.uma.pt/download/Curriculo%20breve-Rcarita-2016-s%C3%A9%20do%20Funchal.pdf",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://girp.uma.pt/download/Curriculo%20breve-Rcarita-2016-s%C3%A9%20do%20Funchal.pdf"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q67605179-187fe20c-4fd8-531d-1149-210bc5d39667",
        "subject": "Rui Carita",
        "predicate": "data de nascimento",
        "object": "1946-01-01T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "39e5662c-4a5a-401a-b2a8-0c7b8fb2c789",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "3229521f2b568348f6de9c323659e9cbae87bb31",
        "url": "http://www.lexmagister.com.br/legis_27289267_DECRETO_DE_30_DE_JANEIRO_DE_2017.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.lexmagister.com.br/legis_27289267_DECRETO_DE_30_DE_JANEIRO_DE_2017.aspx"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q26036340-22dce928-4249-113e-1f43-64c9b3c7bc83",
        "subject": "Christophe Prazuck",
        "predicate": "distin\u00e7\u00e3o",
        "object": "Ordem do M\u00e9rito Naval",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "63b4c81e0074f290670dae5866e51d0506e5fa3e",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-07T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-18-03-000-07641-00-00"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q89817020-FA77DE50-321C-40EE-8014-016AFC763D4D",
        "subject": "Recipiente (Acess\u00f3rio de Ve\u00edculo)",
        "predicate": "material utilizado",
        "object": "vidro",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "3974d0040721c83b602e804d631fe11ee525e039",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Vendo_a_Mim_Mesmo&oldid=53220975",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Vendo_a_Mim_Mesmo&oldid=53220975"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10389674-D51DD473-1A4D-4B65-AF6C-54F9894A3D38",
        "subject": "Vendo a Mim Mesmo",
        "predicate": "int\u00e9rprete",
        "object": "Jay Vaquer",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "eb2f48277b9459f0aa4ad3c469141052815eac42",
        "url": "https://web.archive.org/web/20181221235712/http://cemdp.sdh.gov.br/modules/desaparecidos/acervo/ficha/cid/372",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://web.archive.org/web/20181221235712/http://cemdp.sdh.gov.br/modules/desaparecidos/acervo/ficha/cid/372"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q17267242-961652D9-128D-4D21-B6BD-644A8F33DC61",
        "subject": "Roberto Cietto",
        "predicate": "membro de",
        "object": "Movimento de A\u00e7\u00e3o Revolucion\u00e1ria",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              1,
              2,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "55869e985f17d1e2660efc5f28f95d956dcee3b7",
        "url": "https://imslp.org/wiki/Category:Garcia,_Jos\u00e9_Maur\u00edcio_Nunes",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>International Music Score Library Project->Q523660",
          "IMSLP ID": "value:>Category:Garcia,_Jos\u00e9_Maur\u00edcio_Nunes",
          "named as": "value:>Jos\u00e9 Maur\u00edcio Nunes Garcia",
          "retrieved": "time:>+2017-10-09T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q636408-E97AC050-3924-4E53-BF09-24FEC655B3C9",
        "subject": "Jos\u00e9 Maur\u00edcio Nunes Garcia",
        "predicate": "data de morte",
        "object": "1830-04-18T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "c17f053553793587665e75d47f5a75dc6fb6fd5e",
        "url": "http://www.desaparecidospoliticos.org.br/pessoa.php?id=241",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.desaparecidospoliticos.org.br/pessoa.php?id=241"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q63071193-b0fa4e75-4ef0-0e6d-db78-12789b8dab52",
        "subject": "\u00c2ngelo Pezzuti da Silva",
        "predicate": "local de morte",
        "object": "Paris",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "47e19066-a717-45b6-8bd1-5f3bb06fd36c",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "36ae3c1f30435d5bd0f087e0c745c2ff20e91669",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Est\u00e1dio_Municipal_Pedro_Benedetti&oldid=56490496",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Est\u00e1dio_Municipal_Pedro_Benedetti&oldid=56490496"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10277270-400EA865-BFD9-4CE0-B16D-E166B210A7B1",
        "subject": "Est\u00e1dio Municipal Pedro Benedetti",
        "predicate": "data de abertura oficial",
        "object": "1984-12-08T00:00:00Z",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "0e833fde3a9177bd53f44080b5bd7a47588b0ffb",
        "url": "https://especiais.gazetadopovo.com.br/eleicoes/2018/resultados/eleitos-deputado-estadual-sc-quem-ganhou/",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://especiais.gazetadopovo.com.br/eleicoes/2018/resultados/eleitos-deputado-estadual-sc-quem-ganhou/",
          "retrieved": "time:>+2018-11-27T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q17489957-BFAB51E5-17F2-4387-B707-095CAB77A9C0",
        "subject": "Luciane Carminatti",
        "predicate": "cargo ocupado",
        "object": "deputado estadual de Santa Catarina",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "9b533a5785d0a4c2937b6e2ea99683e6a0fb1e40",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-13T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-22822-0166-0293"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q90184304-0AA4E724-A505-4F45-82FD-EF42A1AE1424",
        "subject": "Vista Distante de uma Constru\u00e7\u00e3o \u00e0 Margem de um Rio",
        "predicate": "altura",
        "object": "5.7",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "bfbee08a6d9e0dc302c27ff44dce6d9acd42cf79",
        "url": "https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:28768037%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Europe PubMed Central->Q5412157",
          "PubMed ID": "value:>28768037",
          "reference URL": "url:>https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:28768037%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
          "retrieved": "time:>+2020-03-26T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q88662352-CD022E10-5E77-4A67-8875-A3495BAFAD41",
        "subject": "PRIMEIRO DEC\u00caNIO DOS CONSELHOS FEDERAL E REGIONAIS DE ENFERMAGEM",
        "predicate": "inst\u00e2ncia de",
        "object": "artigo cient\u00edfico",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              0,
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "36939580d98f0e849e22adb71f8a3426ddd66c5d",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-10T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-14963-0000-0000"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q90302601-4BA61E9F-054D-4F0D-8C49-A7B444B895FE",
        "subject": "Visite Ouro Preto - Minas Gerais - Brasil",
        "predicate": "cole\u00e7\u00e3o",
        "object": "Cole\u00e7\u00e3o Cart\u00f5es Postais",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "864df0d708823ab2d0450fa455de08e7c1f0fb7e",
        "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/militante-comunista-e-ultimo-preso-politico-do-tarrafal-evocado-em-beja_n54250",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://www.rtp.pt/noticias/pais/militante-comunista-e-ultimo-preso-politico-do-tarrafal-evocado-em-beja_n54250"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q5483712-0a0e12a1-498b-6eaa-6860-0cf6b4584768",
        "subject": "Francisco Miguel Duarte",
        "predicate": "alcunha",
        "object": "Chico sapateiro",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "aa6f79b9-db48-4057-af9e-95317c97062c",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "78219f6193184ff2a5712ae4f6fb917ac2e53f0b",
        "url": "http://museus.cultura.gov.br/espaco/8345",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://museus.cultura.gov.br/espaco/8345"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q56693821-9CAAADBE-CDCA-4F01-A557-40826267935A",
        "subject": "Museu Antropol\u00f3gico da Universidade Federal de Goi\u00e1s",
        "predicate": "coordenadas geogr\u00e1ficas",
        "object": "Point(-49.239271 -16.675721)",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "40edaaf0fffc2db79bc60351cad22342ddd841fe",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-07T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-08-04-000-07745-00-00"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q89806239-72B1B3A7-FF36-4EAA-9EDD-E44FBDA8B085",
        "subject": "Camisa",
        "predicate": "cole\u00e7\u00e3o",
        "object": "Cole\u00e7\u00e3o Carmencita da Silveira Bettenfeld Jullien",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "7e725a651d5439fe623eea3f0218df4285c58844",
        "url": "https://www.transfermarkt.com/transfermarkt/profil/spieler/113336",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Transfermarkt->Q2449070",
          "Transfermarkt player ID": "value:>113336",
          "named as": "value:>Alan Santos",
          "retrieved": "time:>+2017-10-09T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q4707707-54D1A988-C8A3-418B-A3DB-C7629012F3B5",
        "subject": "Alan Santos",
        "predicate": "data de nascimento",
        "object": "1991-04-24T00:00:00Z",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              1,
              3,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "bf5a7dd03b730b2356788784694a433f8400f560",
        "url": "http://g1.globo.com/bahia/noticia/2012/04/usuarios-temem-seguranca-no-terminal-da-calcada-em-salvador.html",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://g1.globo.com/bahia/noticia/2012/04/usuarios-temem-seguranca-no-terminal-da-calcada-em-salvador.html"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q66715210-54BD86C2-FFAD-4C87-B0AC-896241403AA2",
        "subject": "Terminal Cal\u00e7ada",
        "predicate": "localizado na unidade administrativa",
        "object": "Salvador",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "5c521edfeb54bf1844daa6b4407893a1ab4d31d0",
        "url": "http://www.adorocinema.com/filmes/filme-217618/",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.adorocinema.com/filmes/filme-217618/",
          "retrieved": "time:>+2016-07-01T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q14783869-2C68FE74-684D-4201-BE0E-811C1DCB6266",
        "subject": "Flores Raras",
        "predicate": "protagonistas",
        "object": "Miranda Otto",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "3974d0040721c83b602e804d631fe11ee525e039",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Vendo_a_Mim_Mesmo&oldid=53220975",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Vendo_a_Mim_Mesmo&oldid=53220975"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10389674-D51DD473-1A4D-4B65-AF6C-54F9894A3D38",
        "subject": "Vendo a Mim Mesmo",
        "predicate": "int\u00e9rprete",
        "object": "Jay Vaquer",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "20ba5a94-4d4a-4eda-bb88-aae07b0dec72",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "3509853dd3caead3078f9a7e45a7a958090cf728",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/43656/130000020785",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/43656/130000020785"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q61992834-C75FCB3D-6F1B-4D6B-ABEA-65602F8F8C81",
        "subject": "Juntos Por Lafaiete",
        "predicate": "composto de",
        "object": "Podemos",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "c87dc6757fa28c702358711a242ffdb687de84fc",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-07T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-07-03-000-05284-00-00"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q89816568-80CB65F2-D412-42A2-89A7-8D0AEB83B7D2",
        "subject": "Prato Fundo",
        "predicate": "inst\u00e2ncia de",
        "object": "objeto",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "02e44f544a0cd452fddcb104475ea3acb3a461ee",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Memorial_Aeroespacial_Brasileiro&oldid=52975160",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Memorial_Aeroespacial_Brasileiro&oldid=52975160"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q25428941-69CA2479-9C32-414C-B8D8-68677F9E9C21",
        "subject": "Memorial Aeroespacial Brasileiro",
        "predicate": "data de funda\u00e7\u00e3o ou cria\u00e7\u00e3o",
        "object": "2004-02-19T00:00:00Z",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "ef32db3c0cf54eefae3b7b2cf104103ef80b3b81",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Centro_de_Conven\u00e7\u00f5es_Ulysses_Guimar\u00e3es&oldid=54143578",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Centro_de_Conven\u00e7\u00f5es_Ulysses_Guimar\u00e3es&oldid=54143578"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q18267895-68EB95C8-D3AA-474E-80F5-7FBC84D29AF5",
        "subject": "Centro de Conven\u00e7\u00f5es Ulysses Guimar\u00e3es",
        "predicate": "localizado na unidade administrativa",
        "object": "Bras\u00edlia",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "30cc4ee8f7356ac2061859a8eefe43492ed77cf5",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/13854/60000014959",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/13854/60000014959"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q61892115-999147C3-2153-4440-B2E1-48B18F98AA5D",
        "subject": "Vicencia Leandro Pinheiro",
        "predicate": "sexo ou g\u00e9nero",
        "object": "feminino",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "1ff6b7ea1232c85a6b298f1f0de0520e3892bc21",
        "url": "http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11886950t",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>BnF authorities->Q19938912",
          "Biblioth\u00e8que nationale de France ID": "value:>11886950t",
          "reference URL": "url:>http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11886950t",
          "retrieved": "time:>+2015-10-10T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q1152840-BA2C0953-82A2-40E0-B5E4-CFDB308EE129",
        "subject": "Jo\u00e3o Cabral de Melo Neto",
        "predicate": "l\u00ednguas faladas",
        "object": "portugu\u00eas",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "9326c6c5-fda9-4fdc-ad4d-a6b0fac2eaff",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "af4e75582b196395a14173cf1286bcc19fd9b92b",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/57037/80000003770",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/57037/80000003770"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64862457-1708F44B-2651-45F4-A1A6-4CBC3DE37D5A",
        "subject": "Hudson Soares Leal",
        "predicate": "pa\u00eds de nacionalidade",
        "object": "Brasil",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              1,
              2,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "323141ee363a0b2c5d2860a13691ccf417a78894",
        "url": "http://justica.gov.br/noticias/confira-as-proximas-estreias-no-cinema-brasileiros",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://justica.gov.br/noticias/confira-as-proximas-estreias-no-cinema-brasileiros"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q23893071-A494D010-ADD7-4842-BB13-BED11764B1FD",
        "subject": "Mr. Gaga",
        "predicate": "ClassInd category",
        "object": "L",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "36ae3c1f30435d5bd0f087e0c745c2ff20e91669",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Est\u00e1dio_Municipal_Pedro_Benedetti&oldid=56490496",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Est\u00e1dio_Municipal_Pedro_Benedetti&oldid=56490496"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10277270-400EA865-BFD9-4CE0-B16D-E166B210A7B1",
        "subject": "Est\u00e1dio Municipal Pedro Benedetti",
        "predicate": "data de abertura oficial",
        "object": "1984-12-08T00:00:00Z",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "bc772107a324ebb92a7c3efe744ded299c96211a",
        "url": "http://www.hpip.org/Default/pt/Homepage/Obra?a=2287",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.hpip.org/Default/pt/Homepage/Obra?a=2287"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "P5094-81336971-4e3a-05a2-3530-08f3ad159dbe",
        "subject": "HPIP ID",
        "predicate": "number of records",
        "object": "2287",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "4c0a2948eaffa422ff8fa3dfe966be69a596e28e",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-07T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-08-07-000-07068-00-00"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q89806313-02DDFAB7-2635-4935-991D-96688932444D",
        "subject": "Camisola",
        "predicate": "material utilizado",
        "object": "fibra da seda",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "52a6d178395450533efc32e0d3e93c018490667d",
        "url": "http://www.uac.pt",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.uac.pt",
          "retrieved": "time:>+2019-05-22T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q1461089-58006699-DAC9-4421-8BAB-155CB715F5A0",
        "subject": "Universidade dos A\u00e7ores",
        "predicate": "identificador no Facebook",
        "object": "uac.reitoria",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "72770d2f-12ca-430b-875a-2de05b4d2ec4",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "8763b7c7bd16b20490647374d7de2dfa7d9388ed",
        "url": "https://enciclopedia.itaucultural.org.br/pessoa359400/robert-rauschenberg",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Enciclop\u00e9dia Ita\u00fa Cultural->Q41599984",
          "Ita\u00fa Cultural ID": "value:>pessoa359400/robert-rauschenberg",
          "named as": "value:>Robert Rauschenberg",
          "retrieved": "time:>+2017-10-09T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "q164358-1453E4FC-A31F-42B9-A91F-D74CDF7E94B3",
        "subject": "Robert Rauschenberg",
        "predicate": "data de nascimento",
        "object": "1925-10-22T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "5c7e712bd3fc778ea36bb9151182624eb30d6a0d",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/62294/250000067554",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/62294/250000067554"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64846931-CDF4D942-0A85-45A7-9CAB-CDC6D27453EE",
        "subject": "Rog\u00e9rio Guilhen",
        "predicate": "data de nascimento",
        "object": "1970-03-02T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "936baead6f41f9be36a73b76f13680b152740c40",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-10T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-21890-0000-0000"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q90305448-CBC0287D-F028-482A-AE09-9235D6A5C025",
        "subject": "Joinville. Vista Parcial da Cidade com Porto. Estado de Santa Catarina - Brasil",
        "predicate": "local de fabrica\u00e7\u00e3o",
        "object": "Paran\u00e1 Cart. Fotografia Hans Raun",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              1,
              2,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "d4846900b282f5c6704e49c3246fe4f8a1cf93e3",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Usu\u00e1rio_(\u00e1lbum)&oldid=55124576",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Usu\u00e1rio_(\u00e1lbum)&oldid=55124576"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10388491-B209B1A7-B80C-40C4-B33F-A84E24AEAD15",
        "subject": "Usu\u00e1rio (\u00e1lbum)",
        "predicate": "editora discogr\u00e1fica",
        "object": "Sony Music Entertainment",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "e1587e5ca68f8357364843981a8332a249a3ec37",
        "url": "https://enciclopedia.itaucultural.org.br/pessoa12592/paulinho-da-viola",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Enciclop\u00e9dia Ita\u00fa Cultural->Q41599984",
          "Ita\u00fa Cultural ID": "value:>pessoa12592/paulinho-da-viola",
          "named as": "value:>Paulinho da Viola",
          "retrieved": "time:>+2017-10-09T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q241801-E47F8106-0DEA-409D-A5AD-DCD18AE7B145",
        "subject": "Paulinho da Viola",
        "predicate": "data de nascimento",
        "object": "1942-11-12T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "9b18cded753923eb963c9d4df601b099c76a4169",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-07T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-08-04-000-07115-00-00"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q89818206-14DF8E11-81BC-42A4-B000-01FADD1CFB7A",
        "subject": "Vestido",
        "predicate": "localiza\u00e7\u00e3o",
        "object": "Museu Paulista",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "fdd2649b-924a-43d6-a021-6f6fe86ab6c8",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "e5e6473fe757defe2eea8c914cb98050e8e5bd28",
        "url": "https://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2156",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/Biografia.aspx?BID=2156"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10326209-b9e31210-4e78-6b3e-9dee-f7f0fea63a95",
        "subject": "Mariana Aiveca",
        "predicate": "data de nascimento",
        "object": "1954-02-03T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "d4846900b282f5c6704e49c3246fe4f8a1cf93e3",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Usu\u00e1rio_(\u00e1lbum)&oldid=55124576",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Usu\u00e1rio_(\u00e1lbum)&oldid=55124576"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10388491-B209B1A7-B80C-40C4-B33F-A84E24AEAD15",
        "subject": "Usu\u00e1rio (\u00e1lbum)",
        "predicate": "editora discogr\u00e1fica",
        "object": "Sony Music Entertainment",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "d4545a8c20f488110cdc9e5b3733c1c6118a9c4c",
        "url": "http://www.interfilmes.com/filme_72200_Um.Sequestro.de.Natal-(Holiday.in.Handcuffs).html",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.interfilmes.com/filme_72200_Um.Sequestro.de.Natal-(Holiday.in.Handcuffs).html",
          "retrieved": "time:>+2016-05-13T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "q1091671-9E0E3B5F-48A3-4499-B9B7-2058D3BE5691",
        "subject": "Holiday in Handcuffs",
        "predicate": "protagonistas",
        "object": "Mario L\u00f3pez",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "ef32db3c0cf54eefae3b7b2cf104103ef80b3b81",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Centro_de_Conven\u00e7\u00f5es_Ulysses_Guimar\u00e3es&oldid=54143578",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Centro_de_Conven\u00e7\u00f5es_Ulysses_Guimar\u00e3es&oldid=54143578"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q18267895-68EB95C8-D3AA-474E-80F5-7FBC84D29AF5",
        "subject": "Centro de Conven\u00e7\u00f5es Ulysses Guimar\u00e3es",
        "predicate": "localizado na unidade administrativa",
        "object": "Bras\u00edlia",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "ec6689496845efa24c7cd25d7ac94297f1c74f89",
        "url": "https://www.almg.gov.br/consulte/info_sobre_minas/index.html?aba=js_tabMunicipios&sltMuni=150",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://www.almg.gov.br/consulte/info_sobre_minas/index.html?aba=js_tabMunicipios&sltMuni=150"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q1793175-4449f6f8-4838-e350-3d75-a7818d4f416b",
        "subject": "C\u00e1ssia",
        "predicate": "faz fronteira com",
        "object": "Ita\u00fa de Minas",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "cf0b993ba65a88203344af34d52fc297f39e1896",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-10T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-09527-0000-0000"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q90300233-EFB2D46E-8953-40D6-8438-CD43A3268F88",
        "subject": "(32) S. Paulo (Brasil) Vista Parcial",
        "predicate": "inst\u00e2ncia de",
        "object": "cart\u00e3o-postal",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "9f14a689-5ace-4c1e-8c8b-955e0614c12a",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "05609e595c2d87bfda6e4fb40d66f6fd4272b698",
        "url": "http://www.saopaulo.sp.leg.br/vereador/ota/",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.saopaulo.sp.leg.br/vereador/ota/"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q56195601-715528BE-779A-453F-9AC9-FF5F8CDD20D9",
        "subject": "Ota",
        "predicate": "p\u00e1gina inicial oficial",
        "object": "http://www.vereadorota.com.br/",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "f8a2459ed24565ef4286f9414613c81c6e7b4f3d",
        "url": "http://www.adorocinema.com/filmes/filme-177516/",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.adorocinema.com/filmes/filme-177516/",
          "retrieved": "time:>+2016-04-13T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "q474006-2CF0BC1C-F7A0-4F08-AC36-9B02AB527FAE",
        "subject": "Amor Estranho Amor",
        "predicate": "diretor",
        "object": "Walter Hugo Khouri",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "0b2834bf75831428d4c99e15f675fc8be5d2764f",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/05355/140000007027",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/05355/140000007027"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64852015-3D65E654-472B-4DEF-ABA4-92A7DB267549",
        "subject": "Francisco de Sousa",
        "predicate": "pa\u00eds de nacionalidade",
        "object": "Brasil",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              1,
              2,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "d0b6df71e9b52219703cc1700bd2eaecb88b38b3",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-07T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-12-00-000-01243-00-00"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q89817619-B949B13C-6D37-4491-BAF7-0B1F2D26133A",
        "subject": "Tinteiro",
        "predicate": "material utilizado",
        "object": "metal",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1
            ],
            "publisher": [
              0,
              1,
              2,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "d64c7148427bd05e038f5e27d8a7f20dd9d79c97",
        "url": "http://museus.cultura.gov.br/espaco/6917",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://museus.cultura.gov.br/espaco/6917"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q56694903-E489F564-717C-4DE9-B906-C9A77A1D6DE3",
        "subject": "Museu N\u00e1utico da Bahia",
        "predicate": "coordenadas geogr\u00e1ficas",
        "object": "Point(-38.53155 -13.010014)",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "b694d077bd67d1fe71c9a151235eb04a9a19e104",
        "url": "http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-03-14-Morreu-Nicolau-Breyner",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://sicnoticias.sapo.pt/cultura/2016-03-14-Morreu-Nicolau-Breyner",
          "retrieved": "time:>+2016-03-14T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q1277002-79d50b65-4669-12b0-24b6-e2cd930a9a6d",
        "subject": "Nicolau Breyner",
        "predicate": "data de morte",
        "object": "2016-03-14T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "59a14b7f-cd31-445f-9ca0-d42880d6d496",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "60e3c1d051423373d24e79ad4d522bbdac106948",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-07T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-16-03-000-10373-00-05"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q89814771-B5B5CD13-9833-496D-BAF1-BBC1EC56D8B6",
        "subject": "Molde (5)",
        "predicate": "material utilizado",
        "object": "papel",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "e09cb016d84d6048a2122842a861896310d0fd64",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Saltimbancos_Trapalh\u00f5es&oldid=55414748",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Saltimbancos_Trapalh\u00f5es&oldid=55414748"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10367051-D3774B4E-FFBA-4DDD-B05E-85EEA8E698C3",
        "subject": "Saltimbancos Trapalh\u00f5es",
        "predicate": "editora discogr\u00e1fica",
        "object": "Ariola Discos",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "082d62b8c93df6297dc29f5efb75c7ad0e8138e0",
        "url": "http://www.adorocinema.com/filmes/filme-46542/",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.adorocinema.com/filmes/filme-46542/",
          "retrieved": "time:>+2016-07-07T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "q156519-2F50A5A0-04C7-4AB6-82F8-2D81AF9D5A5D",
        "subject": "Around the World in 80 Days",
        "predicate": "diretor",
        "object": "Frank Coraci",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "679d9d9cf694ca25a81df2e71a2cab24f61c326d",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/70793/250000067504",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/70793/250000067504"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64848754-D3F41356-CBD3-4600-BA52-197E8DED7DD4",
        "subject": "Idelso Marques de Souza",
        "predicate": "membro do partido pol\u00edtico",
        "object": "Partido Humanista da Solidariedade",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "e18dfcba321897428f53aca30f8b318237e10b4d",
        "url": "https://www.grid.ac/institutes/grid.418068.3",
        "ref_node_pairs": {
          "GRID ID": "value:>grid.418068.3",
          "retrieved": "time:>+2017-12-14T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q2474815-3813FB22-0A81-407B-8D38-E2497EC3EC07",
        "subject": "Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz",
        "predicate": "subsidi\u00e1ria",
        "object": "Centro de Pesquisas Aggeu Magalh\u00e3es, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "d0b6df71e9b52219703cc1700bd2eaecb88b38b3",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-07T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-12-00-000-01243-00-00"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q89817619-B949B13C-6D37-4491-BAF7-0B1F2D26133A",
        "subject": "Tinteiro",
        "predicate": "material utilizado",
        "object": "metal",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1
            ],
            "publisher": [
              0,
              1,
              2,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "e882ab41-7c33-4276-9ad7-ea74760ac582",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "6700b8b4ab5965a7a555363233ebe92e973c55e8",
        "url": "http://www.interfilmes.com/filme_24557_A.Ocasiao.Faz.o.Ladrao-(Henry.s.Crime).html",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.interfilmes.com/filme_24557_A.Ocasiao.Faz.o.Ladrao-(Henry.s.Crime).html",
          "retrieved": "time:>+2016-04-27T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "q127414-5E57E63B-034D-410E-B2FF-CB105A6A512F",
        "subject": "Henry\u2019s Crime",
        "predicate": "protagonistas",
        "object": "Judy Greer",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "d7aaf237533de729fbc06f38dbca6354d21b15b9",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-07T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-07-03-000-05698-00-00"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q89816602-24395B85-CB9E-4CBF-ADD4-A69A14F869D9",
        "subject": "Prato Fundo",
        "predicate": "inst\u00e2ncia de",
        "object": "objeto",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "7e725a651d5439fe623eea3f0218df4285c58844",
        "url": "https://www.transfermarkt.com/transfermarkt/profil/spieler/113336",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Transfermarkt->Q2449070",
          "Transfermarkt player ID": "value:>113336",
          "named as": "value:>Alan Santos",
          "retrieved": "time:>+2017-10-09T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q4707707-54D1A988-C8A3-418B-A3DB-C7629012F3B5",
        "subject": "Alan Santos",
        "predicate": "data de nascimento",
        "object": "1991-04-24T00:00:00Z",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              1,
              3,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "02e44f544a0cd452fddcb104475ea3acb3a461ee",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Memorial_Aeroespacial_Brasileiro&oldid=52975160",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Memorial_Aeroespacial_Brasileiro&oldid=52975160"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q25428941-69CA2479-9C32-414C-B8D8-68677F9E9C21",
        "subject": "Memorial Aeroespacial Brasileiro",
        "predicate": "data de funda\u00e7\u00e3o ou cria\u00e7\u00e3o",
        "object": "2004-02-19T00:00:00Z",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "2041fdc020c9ef546af5bd32d0e375c9f0cdfb5d",
        "url": "http://memoriasdaditadura.org.br/memorial/antonio-joaquim-de-souza-machado/",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://memoriasdaditadura.org.br/memorial/antonio-joaquim-de-souza-machado/"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q63071197-e45f9061-4031-0447-fd2a-dc58623454ad",
        "subject": "Ant\u00f4nio Joaquim Machado",
        "predicate": "primeiro nome",
        "object": "Ant\u00f4nio",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "1ce838a2c54e2f67e6cb5e91bca4b8204a8c84dd",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-07T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-05-02-000-03252-00-00"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q89812185-6604F318-594C-4A4C-9DD2-B076F2A23522",
        "subject": "Cadeira",
        "predicate": "cole\u00e7\u00e3o",
        "object": "Cole\u00e7\u00e3o Museu Paulista",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "8e70f7a3-7744-4638-9f3d-b524f00196b6",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "fdc64fc992b103f4c5166080e542f939b6b105ca",
        "url": "https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:28691970%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Europe PubMed Central->Q5412157",
          "PubMed ID": "value:>28691970",
          "reference URL": "url:>https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:28691970%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
          "retrieved": "time:>+2020-03-24T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q88483032-3D1C5F5D-BD92-497A-94DE-BEB3A5EB83F7",
        "subject": "Pediatric Multiple Organ Dysfunction Syndrome Promising Therapies: What About Vitamin D Supplementation?",
        "predicate": "identificador PubMed",
        "object": "28691970",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              0,
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "55e063e0117dd24ac392b8179448576ca33d17cf",
        "url": "http://museus.cultura.gov.br/espaco/6631",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://museus.cultura.gov.br/espaco/6631"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q56695069-1C42F881-F96D-4570-97B4-695038390800",
        "subject": "Oca da Mem\u00f3ria",
        "predicate": "localizado no endere\u00e7o",
        "object": "Rua dos Kalaba\u00e7as e Tabajaras s/n, Jardim das Oliveiras, 62220-000, Poranga, CE",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "4d2dfdfd6e95e77044f05e8b77bc58aacccf6014",
        "url": "https://www.brasilianaiconografica.art.br/obras/19188/prospectus-e-jugo-serra-destrella-in-sinum-sebastianopolitanum",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://www.brasilianaiconografica.art.br/obras/19188/prospectus-e-jugo-serra-destrella-in-sinum-sebastianopolitanum",
          "retrieved": "time:>+2018-12-17T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q59826154-8776EE72-5ECD-4444-9DCB-A6AA04B7B542",
        "subject": "Prospectus e Jugo Serra D\u2019Estrella in Sinum Sebastianopolitanum",
        "predicate": "data de funda\u00e7\u00e3o ou cria\u00e7\u00e3o",
        "object": "1851-01-01T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "f2435fc6bc6ce5eff7002461e3be375209c5d1ba",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/58378/190000019487",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/58378/190000019487"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64832390-B53AE463-9A29-4EF5-9D5A-AF72E450324B",
        "subject": "Jose Manoel Gon\u00e7alves",
        "predicate": "membro do partido pol\u00edtico",
        "object": "Partido Verde",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "36ae3c1f30435d5bd0f087e0c745c2ff20e91669",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Est\u00e1dio_Municipal_Pedro_Benedetti&oldid=56490496",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Est\u00e1dio_Municipal_Pedro_Benedetti&oldid=56490496"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10277270-400EA865-BFD9-4CE0-B16D-E166B210A7B1",
        "subject": "Est\u00e1dio Municipal Pedro Benedetti",
        "predicate": "data de abertura oficial",
        "object": "1984-12-08T00:00:00Z",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "bbdaf9e3cd43ee1240f8b5765e74c998c7448364",
        "url": "http://mubevirtual.com.br/pt_br?Dados&area=ver&id=111",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://mubevirtual.com.br/pt_br?Dados&area=ver&id=111"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q44991915-BED5018E-4239-4B26-AC7E-3B687A565DFA",
        "subject": "Di\u00e1logo",
        "predicate": "morada (obsoleta)",
        "object": "Pra\u00e7a da S\u00e9, 194 - S\u00e9, S\u00e3o Paulo - SP, 01001-001",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "82e9814a-dcf3-4f76-b279-9ea1836fe01f",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "05e55b8bdca1959212b4de7480ec5c822a6f2370",
        "url": "http://memoriasdaditadura.org.br/biografias-da-resistencia/frei-tito-de-alencar-lima/",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>English Wikipedia->Q328",
          "reference URL": "url:>http://comissaodaverdade.al.sp.gov.br/mortos-desaparecidos/tito-de-alencar-lima"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q1140109-BB81D208-CDC7-4BCE-A553-2EC0A335F240",
        "subject": "Tito de Alencar Lima",
        "predicate": "data de morte",
        "object": "1974-08-10T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "23cb3da502390b4fc2cc18305c8a7c819a1a05bf",
        "url": "https://www.brasilianaiconografica.art.br/obras/19229/water-seller",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://www.brasilianaiconografica.art.br/obras/19229/water-seller",
          "retrieved": "time:>+2018-12-17T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q59824559-23531461-01FC-4A5C-8F44-8F5985C59E94",
        "subject": "Water-Seller",
        "predicate": "data mais recente",
        "object": "1849-01-01T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "7e02d8f05c2d73d66e4f9f4423f874047d71da88",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/43656/130000086569",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/43656/130000086569"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64833710-C97CC2EC-AD85-48BF-8DE5-30B3EAFD4873",
        "subject": "Ana Lucia de Assis",
        "predicate": "membro do partido pol\u00edtico",
        "object": "Partido Comunista do Brasil",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "94035ea57316db65088cfccf04ffd9eb37040749",
        "url": "http://www.ipatrimonio.org/goiana-igreja-de-nossa-senhora-do-rosario-dos-pretos",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.ipatrimonio.org/goiana-igreja-de-nossa-senhora-do-rosario-dos-pretos"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10300545-12ADCBB3-E5FA-4127-829A-7045DF24BCB8",
        "subject": "Igreja de Nossa Senhora do Ros\u00e1rio dos Pretos (Goiana)",
        "predicate": "coordenadas geogr\u00e1ficas",
        "object": "Point(-35.22607 -7.7422)",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "23d28d6ee73c7817ff86ab504afe88d1a6dda331",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-07T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-08-02-000-07305-04-04"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q89818396-65437461-5F0E-46D0-A516-D1136105268D",
        "subject": "Xale Estola",
        "predicate": "cole\u00e7\u00e3o",
        "object": "Museu de Arte Moderna de S\u00e3o Paulo",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              1,
              2,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "eaae4ffac24f31865597ea2dd7aa1461e3c32568",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=O_Capitalismo_na_Era_da_Acumula\u00e7\u00e3o_Integral&oldid=50074992",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=O_Capitalismo_na_Era_da_Acumula\u00e7\u00e3o_Integral&oldid=50074992"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10338828-A8DA05AA-B706-469D-9E61-9854DED0B8FE",
        "subject": "O Capitalismo na Era da Acumula\u00e7\u00e3o Integral",
        "predicate": "autor",
        "object": "Nildo Viana",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "18a6dbf1-58f7-46ea-9139-14594c65395f",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "52cd4776ab462b4da41026b26cf56d3f1f813e86",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/14290/60000006017",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/14290/60000006017"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q61992943-7534406A-FD43-4C0E-B96B-AE2E44CFAB30",
        "subject": "Para Renovar Itapipoca",
        "predicate": "composto de",
        "object": "Partido Social Democr\u00e1tico",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              1,
              2,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "097f4824b6b0dc93a34220c9298581fdb241be3f",
        "url": "http://www.interfilmes.com/filme_12720_Barton.Fink.Delirios.de.Hollywood-(Barton.Fink).html",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.interfilmes.com/filme_12720_Barton.Fink.Delirios.de.Hollywood-(Barton.Fink).html",
          "retrieved": "time:>+2016-05-18T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q237215-40F6F9EE-B5E1-430B-98F2-3D6E59881661",
        "subject": "Barton Fink",
        "predicate": "diretor",
        "object": "Joel Coen",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "ffb50fd7a53104f155446d0acf128cc725a3a394",
        "url": "https://www.camara.leg.br/deputados/74304/biografia",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://www.camara.leg.br/deputados/74304/biografia",
          "retrieved": "time:>+2019-11-10T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10349842-3F49FC44-7AB1-4A6D-9F96-833F7B186C96",
        "subject": "Pinheiro Landim",
        "predicate": "ocupa\u00e7\u00e3o",
        "object": "pol\u00edtico",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "fc9c999ad6502a16572dc55e4c1426449e4e66b0",
        "url": "https://enciclopedia.itaucultural.org.br/pessoa635593/bonfiglio-de-oliveira",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Enciclop\u00e9dia Ita\u00fa Cultural->Q41599984",
          "Ita\u00fa Cultural ID": "value:>pessoa635593/bonfiglio-de-oliveira",
          "named as": "value:>Bonfiglio de Oliveira",
          "retrieved": "time:>+2017-10-09T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q9661385-103A3B21-DF07-45F1-B052-2C61272E6B70",
        "subject": "Bonfiglio de Oliveira",
        "predicate": "data de morte",
        "object": "1940-05-16T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "6d16db6ff57df09e2e2f0ecfb1a34f7b6ed14710",
        "url": "https://api.crossref.org/works/10.1590%2FS1806-37132009000300014",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Crossref->Q5188229",
          "reference URL": "url:>https://api.crossref.org/works/10.1590%2FS1806-37132009000300014",
          "retrieved": "time:>+2018-01-21T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q51642557-D4BB4335-D379-4005-8AD8-41AE19F99579",
        "subject": "Mucoepidermoid carcinoma of the trachea mimicking asthma.",
        "predicate": "cita",
        "object": "Mucoepidermoid lung tumors.",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              0,
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "e00f9512d406c504b6128a0c9ef3ea18af193977",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-07T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-06-04-000-08091-00-00"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q89809996-5F42E081-E1B6-413E-814F-37F70D848C61",
        "subject": "Estufa para Ferro de Passar",
        "predicate": "material utilizado",
        "object": "metal",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "329d62f5-c044-434f-af58-d162c9a022bb",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "8b5182b793336d6441f33637eadc6f8b29b0315f",
        "url": "https://viaf.org/viaf/24857677",
        "ref_node_pairs": {
          "VIAF ID": "value:>24857677"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q9583414-C1C670CB-4D97-43DB-8492-8A9ED0B004FE",
        "subject": "Adolfo Aizen",
        "predicate": "identificador WorldCat Identities",
        "object": "lccn-n2008215457",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              2,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "4cd9c630eb08f1c7b8fc2f6e47dae0f65bf27c4b",
        "url": "http://www.adorocinema.com/filmes/filme-182075/",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.adorocinema.com/filmes/filme-182075/",
          "retrieved": "time:>+2016-04-07T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "q956681-119EF9F2-D701-4050-A604-115FC309ED5F",
        "subject": "We Bought a Zoo",
        "predicate": "diretor",
        "object": "Cameron Crowe",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1
            ],
            "publisher": [
              1,
              3,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "e1a001c61ea3655a92b391b69b146867bc271d75",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-10T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-20581-0000-0000"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q90311706-50547AC8-A8AE-4304-97E5-F949EC0A42A1",
        "subject": "Beb\u00ea An\u00f4nimo (16)",
        "predicate": "data de funda\u00e7\u00e3o ou cria\u00e7\u00e3o",
        "object": "1875-01-01T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "b6c6b2d62bc51c33b1467aaafb560fc254842587",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-07T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-13-01-000-09034-00-02"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q89806724-5109C8CC-DE01-4268-8EB8-C9809D1D24C9",
        "subject": "Carretel para Filme com Tampa",
        "predicate": "localiza\u00e7\u00e3o",
        "object": "Museu Paulista",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "c330eec8daaccd763e402286c6bac36e8d6d9ee3",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-07T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-02-01-001-00859-00-00"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q89809134-A0295C19-ED79-43D7-A4BC-0AADDB218346",
        "subject": "Distintivo da Revolu\u00e7\u00e3o de 32",
        "predicate": "cole\u00e7\u00e3o",
        "object": "Cole\u00e7\u00e3o Museu Paulista",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "cb7268201f265e58de24210119149bd36a70f6f5",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/37818/50000009263",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/37818/50000009263"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q61877659-3E9426B9-10CD-460E-A8D3-EDB8B79DDEF6",
        "subject": "Fl\u00e1vio Henrique Magalh\u00e3es Lima",
        "predicate": "data de nascimento",
        "object": "1975-04-04T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "9aeda09a-46ff-4234-9a58-80713791ed4f",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "3974d0040721c83b602e804d631fe11ee525e039",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Vendo_a_Mim_Mesmo&oldid=53220975",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Vendo_a_Mim_Mesmo&oldid=53220975"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10389674-D51DD473-1A4D-4B65-AF6C-54F9894A3D38",
        "subject": "Vendo a Mim Mesmo",
        "predicate": "int\u00e9rprete",
        "object": "Jay Vaquer",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "ebf0d3237654a15f93bd2fc58f4891f2e7990036",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/21750/150000008443",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/21750/150000008443"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64848980-D0213AD2-A82E-4E85-B9B0-F8B772F78AB9",
        "subject": "Jo\u00e3o Batista Gomes de Lima J\u00fanior",
        "predicate": "inst\u00e2ncia de",
        "object": "ser humano",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "9da3d1501ea6fb6cb1eb9cd925075eb0b933b6b4",
        "url": "https://enciclopedia.itaucultural.org.br/pessoa22571/auguste-petit",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Enciclop\u00e9dia Ita\u00fa Cultural->Q41599984",
          "Ita\u00fa Cultural ID": "value:>pessoa22571/auguste-petit",
          "named as": "value:>Auguste Petit",
          "retrieved": "time:>+2017-10-09T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q25973191-44db7346-4e24-9a2a-3765-c4aab0583d57",
        "subject": "Auguste Petit",
        "predicate": "data de nascimento",
        "object": "1844-06-12T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "03d31072fe060addbb77162839d5fd9a0efe42fb",
        "url": "http://www.cidadesglocais.org/index.php?municipio=45#.Wf68g5Rb7Dc",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.cidadesglocais.org/index.php?municipio=45#.Wf68g5Rb7Dc"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q189328-36626b9f-4f5c-8ec6-7dcf-e73d49755045",
        "subject": "Lovech",
        "predicate": "gemina\u00e7\u00e3o",
        "object": "Lotoshino",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "1a4683f0feeb98eb72bda3748a5067b2d43445a7",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/81833/240000014280",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/81833/240000014280"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q61880577-FD34191A-92EE-4DBF-AF39-19AFD2D4DB30",
        "subject": "Gerson Omar dos Santos",
        "predicate": "sexo ou g\u00e9nero",
        "object": "masculino",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              1,
              2,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "e9be76a25c80fff7d13e23f07c2efbe221086a23",
        "url": "http://museus.cultura.gov.br/espaco/6604",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://museus.cultura.gov.br/espaco/6604"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10333903-9359BD59-43F5-46C3-BC67-F693541057F7",
        "subject": "Museu do Homem do Norte",
        "predicate": "data de funda\u00e7\u00e3o ou cria\u00e7\u00e3o",
        "object": "1985-01-01T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "c1240813-bdf0-412c-9ad7-de91dcb4e8a8",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "eca613aa03a5fdac0e53a4b17ab501bc2a6c7932",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-07T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-07-03-000-05287-00-00"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q89816585-5527AF26-5418-4B92-9F68-26E45BEACBB2",
        "subject": "Prato Fundo",
        "predicate": "cole\u00e7\u00e3o",
        "object": "Cole\u00e7\u00e3o Marqu\u00eas de Valen\u00e7a",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              1,
              2,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "626dec4d3c3ffb3121c4864f1707a16ba91612d8",
        "url": "http://editora.unoesc.edu.br/index.php/espacojuridico/about/submissions#privacyStatement",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://editora.unoesc.edu.br/index.php/espacojuridico/about/submissions#privacyStatement"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q50516973-85030028-F84A-4BC8-83B2-821EBF6ECDB8",
        "subject": "Espa\u00e7o Jur\u00eddico",
        "predicate": "licen\u00e7a",
        "object": "CC-BY-NC",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "019694aaec12609e372d37a3faa5e98959c29eef",
        "url": "http://www.adorocinema.com/filmes/filme-43555/",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.adorocinema.com/filmes/filme-43555/",
          "retrieved": "time:>+2016-04-14T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "q1114179-C3AAD3D7-5DB3-4B92-84CC-C0A2750B352A",
        "subject": "Return to the Blue Lagoon",
        "predicate": "diretor",
        "object": "William A. Graham",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "9d7bd938cf1fb42829cf0002236b10236c9aa39c",
        "url": "http://www2.camara.leg.br/atividade-legislativa/legislacao/Constituicoes_Brasileiras/constituicao-cidada/constituintes/parlamentaresconstituintes/senadores-constituintes",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www2.camara.leg.br/atividade-legislativa/legislacao/Constituicoes_Brasileiras/constituicao-cidada/constituintes/parlamentaresconstituintes/senadores-constituintes"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q2386422-18918BE4-810E-485B-9062-FADE9020362D",
        "subject": "Constitui\u00e7\u00e3o brasileira de 1988",
        "predicate": "signat\u00e1rio",
        "object": "Jo\u00e3o Calmon",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "c8f35919a1f2f8d839896ce2510fd234c21d405b",
        "url": "https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:20305937%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Europe PubMed Central->Q5412157",
          "PubMed ID": "value:>20305937",
          "reference URL": "url:>https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:20305937%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
          "retrieved": "time:>+2020-01-21T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q83378634-F9E24D1A-7CF6-4E51-85EB-25FD9ED01CE1",
        "subject": "Minimally invasive video-assisted atrial septal defect correction and myocardial revascularization",
        "predicate": "DOI",
        "object": "10.1590/S0102-76382009000500025",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              0,
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "82c9a032e34b6e873067a5014007d66fbfef9400",
        "url": "http://museus.cultura.gov.br/espaco/8931",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://museus.cultura.gov.br/espaco/8931"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q56694983-70AA825D-B95C-4BCE-BB07-B8846B1D3FE2",
        "subject": "Museu Sacro-Militar",
        "predicate": "localizado no endere\u00e7o",
        "object": "Rua Primeiro de Mar\u00e7o 36, T\u00e9rreo, Centro, 20010-000, Rio de Janeiro, RJ",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "20efc2ad-649d-43a4-a1fd-c5588b1a6e63",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "5de4bfdb7209b4436508e07835fb572b89ba290c",
        "url": "https://www.cedefes.org.br/projetos_realizados-107/",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://www.cedefes.org.br/projetos_realizados-107/"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q68613795-a43461fa-4b62-a7d4-16d2-e80643ec5374",
        "subject": "Quilombo dos Arturos",
        "predicate": "inst\u00e2ncia de",
        "object": "Quilombo",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "bfbee08a6d9e0dc302c27ff44dce6d9acd42cf79",
        "url": "https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:28768037%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Europe PubMed Central->Q5412157",
          "PubMed ID": "value:>28768037",
          "reference URL": "url:>https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:28768037%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
          "retrieved": "time:>+2020-03-26T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q88662352-CD022E10-5E77-4A67-8875-A3495BAFAD41",
        "subject": "PRIMEIRO DEC\u00caNIO DOS CONSELHOS FEDERAL E REGIONAIS DE ENFERMAGEM",
        "predicate": "inst\u00e2ncia de",
        "object": "artigo cient\u00edfico",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              0,
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "24340cc059078c57b19f2a59490815be72be62fb",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/58335/190000009161",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/58335/190000009161"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10261640-86134B70-E02A-40B8-A678-9084E4035EAD",
        "subject": "Cristiano Jos\u00e9 Rodrigues de Souza",
        "predicate": "inst\u00e2ncia de",
        "object": "ser humano",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              1,
              2,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "375c7e2d0d4b17255f0a5a10d261f2682bf9ab25",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/58041/190000018894",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/58041/190000018894"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q61881476-F400E92D-CDC4-47CD-A720-90DC7AF2B075",
        "subject": "Luiz Eduardo Santos de Araujo",
        "predicate": "local de nascimento",
        "object": "Rio de Janeiro",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "100047998314fdc82586730d418930be7c90ccc2",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/27855/20000008522",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/27855/20000008522"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64852594-6E6AD795-3B47-488C-A377-6FFD1386B0EF",
        "subject": "Joao Eduardo Martins Coelho da Paz",
        "predicate": "inst\u00e2ncia de",
        "object": "ser humano",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "2eb427bf95716fa823cf7cc0646884bb672d6ea8",
        "url": "https://www.brasilianaiconografica.art.br/obras/17720/hibiscus",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://www.brasilianaiconografica.art.br/obras/17720/hibiscus",
          "retrieved": "time:>+2018-12-17T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q59824928-EE7C8489-4340-4FC5-B1E0-E99B6E6BE260",
        "subject": "(Hibiscus)",
        "predicate": "retrata",
        "object": "Floresta amaz\u00f4nica",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "37bc62d2-4ac1-43ee-ba80-b7e3a65853f2",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "180bb4e1dd033ba59f2b1721d1b78f8dc246a463",
        "url": "http://condephaat.sp.gov.br/benstombados/casa-do-conselheiro-rodrigues-alves",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://condephaat.sp.gov.br/benstombados/casa-do-conselheiro-rodrigues-alves"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q67001309-C4CCFB67-6542-42D1-AFB2-FF1CE13A69AF",
        "subject": "Casa do Conselheiro Rodrigues Alves",
        "predicate": "designa\u00e7\u00e3o do patrim\u00f3nio",
        "object": "bem tombado pelo CONDEPHAAT",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "19a3e50291f0210a8c1b146a430d4252c28044bb",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/85413/210000017025",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/85413/210000017025"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64832632-07BADD25-0631-4444-9869-B0B37293F44A",
        "subject": "Marcos Rodrigues Barbosa",
        "predicate": "data de nascimento",
        "object": "1969-03-06T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "5fb580804d233303a5c9d7cad51fd575d2d15c9c",
        "url": "https://viaf.org/viaf/80803639",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Virtual International Authority File->Q54919",
          "retrieved": "time:>+2018-08-27T00:00:00Z",
          "VIAF ID": "value:>80803639"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10294436-A6890E9E-7746-46A8-A3F2-EEA07CE38A73",
        "subject": "Helena Carvalh\u00e3o Buescu",
        "predicate": "identificador NTA PPN",
        "object": "188206787",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              2,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "ade7bbcc7bd2efcdf1a892468d41868813e075bf",
        "url": "http://www.saopaulo.sp.leg.br/vereador/jose-police-neto/",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.saopaulo.sp.leg.br/vereador/jose-police-neto/"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q53726977-124ED9B4-A44F-4ACE-BD55-C4531248AD81",
        "subject": "Police Neto",
        "predicate": "p\u00e1gina inicial oficial",
        "object": "http://www.policeneto.com.br",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "e326f6c0256faa44d66811d10d6efc9ef2d1bf6a",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/61727/250000011158",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/61727/250000011158"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64862034-E531CC83-75C4-44EE-B69F-934DFBC657BB",
        "subject": "Edivaldo Sousa Ara\u00fajo",
        "predicate": "pa\u00eds de nacionalidade",
        "object": "Brasil",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "3974d0040721c83b602e804d631fe11ee525e039",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Vendo_a_Mim_Mesmo&oldid=53220975",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Vendo_a_Mim_Mesmo&oldid=53220975"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10389674-D51DD473-1A4D-4B65-AF6C-54F9894A3D38",
        "subject": "Vendo a Mim Mesmo",
        "predicate": "int\u00e9rprete",
        "object": "Jay Vaquer",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "5ca2e6ae-5eb2-4fca-9628-dde8a0674e99",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "1f56ed1d776ec1f0b9cb024951b4a42e57e5f8ca",
        "url": "https://hdl.handle.net/2099/8886",
        "ref_node_pairs": {
          "Handle ID": "value:>2099/8886"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q87190517-B6B62000-8F3B-4F07-B269-95B1E3D6CC29",
        "subject": "Alternativas para a medida do erro na representa\u00e7\u00e3o do carregamento no m\u00e9todo da superposi\u00e7\u00e3o de vetores de Lanczos",
        "predicate": "inst\u00e2ncia de",
        "object": "artigo cient\u00edfico",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "3974d0040721c83b602e804d631fe11ee525e039",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Vendo_a_Mim_Mesmo&oldid=53220975",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Vendo_a_Mim_Mesmo&oldid=53220975"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10389674-D51DD473-1A4D-4B65-AF6C-54F9894A3D38",
        "subject": "Vendo a Mim Mesmo",
        "predicate": "int\u00e9rprete",
        "object": "Jay Vaquer",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "32fc10677ba55847690900d9fe8b6a1e4f848fb4",
        "url": "http://www.interfilmes.com/filme_14601_Um.Tira.Muito.Suspeito-(Blue.Streak).html",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.interfilmes.com/filme_14601_Um.Tira.Muito.Suspeito-(Blue.Streak).html",
          "retrieved": "time:>+2016-06-22T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "q1192922-563A4AE7-CBF0-4A1F-A1E2-989D96D25805",
        "subject": "Blue Streak",
        "predicate": "diretor",
        "object": "Les Mayfield",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "b85bc5576ee227606d8128f10b2e451a9a0f2d52",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-07T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-15-02-000-04942-00-00"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q89817165-2AFF67D4-16A0-428D-84BC-126DAF7E8C5C",
        "subject": "Rev\u00f3lver Lefaucheux de 6 Tiros",
        "predicate": "material utilizado",
        "object": "metal",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "6b84ce8a61c86cca6550eae4d2302145e112bf31",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/89516/210000018697",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/89516/210000018697"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q61990153-F1E80CCE-DA77-477D-AD31-75A9E943C470",
        "subject": "Ilson Mauro da Silva Brum",
        "predicate": "data de nascimento",
        "object": "1964-02-05T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "7151f6fea8414359f8dd674799200108da0d4b53",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-10T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-14607-0000-0000"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q90311246-98590B86-7E36-4166-AB0F-FC1B111755EF",
        "subject": "Panorama, Franca (1)",
        "predicate": "cole\u00e7\u00e3o",
        "object": "Cole\u00e7\u00e3o Cart\u00f5es Postais",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "ca434f9a-2a92-4902-9256-b13f4220090a",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "8bd701fffb5ae9acc72fc258f333f6842afe775c",
        "url": "http://museus.cultura.gov.br/espaco/8781",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://museus.cultura.gov.br/espaco/8781"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10333443-559BEA4F-32BA-41E9-97B6-BC79E340D4AB",
        "subject": "Museu C\u00e2mara Cascudo",
        "predicate": "localizado no endere\u00e7o",
        "object": "Avenida Hermes da Fonseca 1398, Tirol, 59020-650, Natal, RN",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "5dddb6e94e55aa4a5a90eb7543091f0cc9b662c8",
        "url": "https://api.crossref.org/works/10.1080%2F13691050802233454",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Crossref->Q5188229",
          "reference URL": "url:>https://api.crossref.org/works/10.1080%2F13691050802233454",
          "retrieved": "time:>+2018-01-21T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q53110853-894C33D1-50EA-48A5-8750-ED0385927D07",
        "subject": "Intersexuality and sexual rights in southern Brazil.",
        "predicate": "cita",
        "object": "Consensus statement on management of intersex disorders. International Consensus Conference on Intersex",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              0,
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "b1da2c7f4f2ac54ad09b82fcf15a7dd3ce2e32a6",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/08036/100000015453",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/08036/100000015453"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64833546-D796916A-61C8-4F1E-8F6D-06550344CD79",
        "subject": "Francisco Melo da Silva",
        "predicate": "pa\u00eds de nacionalidade",
        "object": "Brasil",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "dcf8f4c7ac7702dc6b66d47156a1151ef6296864",
        "url": "https://www12.senado.leg.br/noticias/materias/2008/09/22/ha-20-anos-era-aprovada-a-redacao-final-da-constituicao-de-1988",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://www12.senado.leg.br/noticias/materias/2008/09/22/ha-20-anos-era-aprovada-a-redacao-final-da-constituicao-de-1988"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q2386422-5d9c4c62-478c-c931-6388-c41f5f799497",
        "subject": "Constitui\u00e7\u00e3o brasileira de 1988",
        "predicate": "aprovado por",
        "object": "Assembleia Constituinte de 1988",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "8aa992fe63e4b788bdec5e5a8c1e94ecf99711f4",
        "url": "http://www.adorocinema.com/filmes/filme-31685/",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.adorocinema.com/filmes/filme-31685/",
          "retrieved": "time:>+2016-04-14T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "q436988-C293706A-F26C-40D2-92CE-44CFC6FEB323",
        "subject": "Operation Dumbo Drop",
        "predicate": "protagonistas",
        "object": "Doug E. Doug",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "e09cb016d84d6048a2122842a861896310d0fd64",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Saltimbancos_Trapalh\u00f5es&oldid=55414748",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Saltimbancos_Trapalh\u00f5es&oldid=55414748"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10367051-D3774B4E-FFBA-4DDD-B05E-85EEA8E698C3",
        "subject": "Saltimbancos Trapalh\u00f5es",
        "predicate": "editora discogr\u00e1fica",
        "object": "Ariola Discos",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "08f00ae5-6434-4bf8-a99d-3a8dd59c21eb",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "6651cb972046535874d2ee26d4fdbe2687906d90",
        "url": "http://www.interfilmes.com/filme_24010_Esposa.de.Mentirinha-(Just.Go.with.It).html",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.interfilmes.com/filme_24010_Esposa.de.Mentirinha-(Just.Go.with.It).html",
          "retrieved": "time:>+2016-07-11T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "q747496-659C8DAF-7BDA-40C0-A579-FD8464FC139F",
        "subject": "Just Go with It",
        "predicate": "protagonistas",
        "object": "Adam Sandler",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "004e543cc95d57af164329110bbd6414b2625685",
        "url": "http://www.desaparecidospoliticos.org.br/pessoa.php?id=148",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.desaparecidospoliticos.org.br/pessoa.php?id=148",
          "retrieved": "time:>+2019-10-30T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10357149-235ac180-4987-c001-e595-c6b445bb8e37",
        "subject": "Raimundo Gon\u00e7alves Figueiredo",
        "predicate": "membro de",
        "object": "Vanguarda Armada Revolucion\u00e1ria Palmares",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "57a90ced020019b90d2764049fbf73bf69fc5692",
        "url": "https://masp.org.br/acervo/obra/dois-cavaleiros",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://masp.org.br/acervo/obra/dois-cavaleiros",
          "retrieved": "time:>+2018-02-22T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q49867918-5575A43B-2A2D-490C-BC95-AF84EB396D15",
        "subject": "Dois cavaleiros",
        "predicate": "material utilizado",
        "object": "tinta a \u00f3leo",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "0b2834bf75831428d4c99e15f675fc8be5d2764f",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/05355/140000007027",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/05355/140000007027"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64852015-3D65E654-472B-4DEF-ABA4-92A7DB267549",
        "subject": "Francisco de Sousa",
        "predicate": "pa\u00eds de nacionalidade",
        "object": "Brasil",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              1,
              2,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "90ade927cfa604f29a6a2e3782ba73d9ac72a8a8",
        "url": "https://cultura.estadao.com.br/noticias/literatura,livro-nazistas-entre-nos-mostra-que-o-nazismo-nao-e-uma-pagina-virada,10000075369",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://cultura.estadao.com.br/noticias/literatura,livro-nazistas-entre-nos-mostra-que-o-nazismo-nao-e-uma-pagina-virada,10000075369"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q57465178-6b1340c1-4f56-f4c2-9874-17d6f7c5592d",
        "subject": "Nazistas entre n\u00f3s",
        "predicate": "editora",
        "object": "Editora Contexto",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1
            ],
            "publisher": [
              1,
              3
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "e2942525296fe0cfac6045837d3a51e06fe4b2dc",
        "url": "https://comarcas.tribunais.org.pt/comarcas/nucleo.php?com=lisboanorte&nucleo=TORRES+VEDRAS&id_nucleo=132",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://comarcas.tribunais.org.pt/comarcas/nucleo.php?com=lisboanorte&nucleo=TORRES+VEDRAS&id_nucleo=132"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q88630024-e98dcf4e-44b5-a8fc-0c36-d8dc1b697f56",
        "subject": "Ju\u00edzo Local C\u00edvel de Torres Vedras",
        "predicate": "inst\u00e2ncia de",
        "object": "tribunal",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "65de93ad-f678-4445-b624-888590c6b99a",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "55979f486689ecdb2b173dec95ba2d1c6ea35cba",
        "url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2018/05/jhawilla-delator-do-escandalo-da-fifa-morre-em-sao-paulo.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2018/05/jhawilla-delator-do-escandalo-da-fifa-morre-em-sao-paulo.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q19994641-44d75edd-474a-cd64-2ea5-d26ee3bd4547",
        "subject": "J.Hawilla",
        "predicate": "causa da morte",
        "object": "insufici\u00eancia respirat\u00f3ria",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "09d5db66a10fb48bee7ffced7006969defbcf757",
        "url": "http://www.utad.pt",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.utad.pt",
          "retrieved": "time:>+2019-05-21T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q3309132-11350931-28FB-4292-AE98-5FF4F6551B25",
        "subject": "Universidade de Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro",
        "predicate": "nome do perfil no Twitter",
        "object": "UTAD_RS",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "ca104e87e8ec3806ee8f5391c45c392a0e97996a",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/34134/50000009209",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/34134/50000009209"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q61877870-ABA9EB4A-CE0A-43FA-8E24-26155D868471",
        "subject": "Alan Costa Cerqueira",
        "predicate": "grupo \u00e9tnico",
        "object": "pardo",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "eaae4ffac24f31865597ea2dd7aa1461e3c32568",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=O_Capitalismo_na_Era_da_Acumula\u00e7\u00e3o_Integral&oldid=50074992",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=O_Capitalismo_na_Era_da_Acumula\u00e7\u00e3o_Integral&oldid=50074992"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10338828-A8DA05AA-B706-469D-9E61-9854DED0B8FE",
        "subject": "O Capitalismo na Era da Acumula\u00e7\u00e3o Integral",
        "predicate": "autor",
        "object": "Nildo Viana",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "7f139e02c90cb94f0f26dffd96fa6b3531c5cc1d",
        "url": "https://especiais.gazetadopovo.com.br/eleicoes/2018/resultados/",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://especiais.gazetadopovo.com.br/eleicoes/2018/resultados/",
          "retrieved": "time:>+2018-11-21T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q59011103-63C9CFBF-EEAA-4389-83E5-099F4294D22D",
        "subject": "Pedro Lucas Fernandes",
        "predicate": "cargo ocupado",
        "object": "deputado federal",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "d865c1330e2f4b1f9b227ef512bfa59f4d7db157",
        "url": "https://masp.org.br/acervo/obra/barco-na-praia",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://masp.org.br/acervo/obra/barco-na-praia",
          "retrieved": "time:>+2018-02-22T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q49868802-BB17759E-307E-4858-9234-5C64B2E6EF7F",
        "subject": "Barco na praia",
        "predicate": "localiza\u00e7\u00e3o",
        "object": "Museu de Arte de S\u00e3o Paulo",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              2,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "30ac3fc0-c2cd-44d0-b9d2-89b7d1594869",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "5dddb6e94e55aa4a5a90eb7543091f0cc9b662c8",
        "url": "https://api.crossref.org/works/10.1080%2F13691050802233454",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Crossref->Q5188229",
          "reference URL": "url:>https://api.crossref.org/works/10.1080%2F13691050802233454",
          "retrieved": "time:>+2018-01-21T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q53110853-894C33D1-50EA-48A5-8750-ED0385927D07",
        "subject": "Intersexuality and sexual rights in southern Brazil.",
        "predicate": "cita",
        "object": "Consensus statement on management of intersex disorders. International Consensus Conference on Intersex",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              0,
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "c8f35919a1f2f8d839896ce2510fd234c21d405b",
        "url": "https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:20305937%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Europe PubMed Central->Q5412157",
          "PubMed ID": "value:>20305937",
          "reference URL": "url:>https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:20305937%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
          "retrieved": "time:>+2020-01-21T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q83378634-F9E24D1A-7CF6-4E51-85EB-25FD9ED01CE1",
        "subject": "Minimally invasive video-assisted atrial septal defect correction and myocardial revascularization",
        "predicate": "DOI",
        "object": "10.1590/S0102-76382009000500025",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              0,
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "8d6a20700fc408bc6b85f0ee69ee8664aa35540b",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/60011/190000026158",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/60011/190000026158"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64850351-E11F4C7C-9CD0-4B81-83E3-0C726B7970FE",
        "subject": "Antonio Carlos Silva",
        "predicate": "membro do partido pol\u00edtico",
        "object": "Partido da Causa Oper\u00e1ria",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "66433e53081bc32f5ba546a4c125b259fc8d9439",
        "url": "http://justica.gov.br/news/confira-os-filmes-que-entram-em-cartaz-nos-cinemas-esta-semana.4",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://justica.gov.br/news/confira-os-filmes-que-entram-em-cartaz-nos-cinemas-esta-semana.4"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q28101361-4D9896AD-30C2-4159-AB50-670FC5D1E932",
        "subject": "Film Stars Don't Die in Liverpool",
        "predicate": "ClassInd category",
        "object": "12",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "8fb16aa56ce34b7a10063c195e4ee81513375c15",
        "url": "https://www.transfermarkt.com/transfermarkt/profil/spieler/380478",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Transfermarkt->Q2449070",
          "Transfermarkt player ID": "value:>380478",
          "named as": "value:>Victor Braga",
          "retrieved": "time:>+2017-10-09T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q29043238-79048F5D-0319-4781-B754-C48DF90DBA66",
        "subject": "Victor Braga",
        "predicate": "data de nascimento",
        "object": "1992-02-17T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "4d3090b27f47927896dd5cdc325ba5468dfe8414",
        "url": "https://masp.org.br/acervo/obra/o-jagunco",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://masp.org.br/acervo/obra/o-jagunco",
          "retrieved": "time:>+2018-02-22T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q49857225-1D934850-1CB6-4CEC-B6F0-F8ED8ED06802",
        "subject": "O jagun\u00e7o",
        "predicate": "inst\u00e2ncia de",
        "object": "pintura",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "eda44aa5-40d3-4929-a63e-e5b7917668fd",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "6928b1a57dee3fc51065345e3af096a8fa374129",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/59013/190000023214",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/59013/190000023214"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64851459-B6BD2EEF-6803-4604-A406-2C04E297147E",
        "subject": "Renato Jorge Pimenta de Menezes",
        "predicate": "pa\u00eds de nacionalidade",
        "object": "Brasil",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "af4e75582b196395a14173cf1286bcc19fd9b92b",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/57037/80000003770",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/57037/80000003770"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64862457-1708F44B-2651-45F4-A1A6-4CBC3DE37D5A",
        "subject": "Hudson Soares Leal",
        "predicate": "pa\u00eds de nacionalidade",
        "object": "Brasil",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              1,
              2,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "de68e8568c174ff9b0943a4f61a2c361455ced86",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/11533/180000010055",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/11533/180000010055"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64849844-F880AA73-4DC0-4D07-BCE7-346EB70446FE",
        "subject": "Jo\u00e3o Batista Gon\u00e7alves de Sousa",
        "predicate": "sexo ou g\u00e9nero",
        "object": "masculino",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "db0e728025aec3c81cddc774e597f8141b2d8752",
        "url": "https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:30043875%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Europe PubMed Central->Q5412157",
          "PubMed ID": "value:>30043875",
          "reference URL": "url:>https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:30043875%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
          "retrieved": "time:>+2020-04-14T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q90461525-81136A13-C2CE-482F-83FF-DB863B6933C5",
        "subject": "HELICOBACTER PYLORI: CONTINUING CHALLENGES",
        "predicate": "DOI",
        "object": "10.1590/S0004-2803.201800000-37",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              0,
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "1943e0093f3d1e34b888e1952e8afe3afbcd710f",
        "url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC4183031",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Europe PubMed Central->Q5412157",
          "PMCID": "value:>4183031",
          "retrieved": "time:>+2017-11-11T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q30428595-FEC97278-A9AE-4F3D-A826-4CBBC384AF89",
        "subject": "Auditory steady state response in hearing assessment in infants with cytomegalovirus.",
        "predicate": "nome do autor",
        "object": "Jair Cortez Montovani",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "616b11e141e33880150d7e17ec4f6be30ca23581",
        "url": "https://placar.eleicoes.uol.com.br/2016/1turno/mg/santa-luzia",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://placar.eleicoes.uol.com.br/2016/1turno/mg/santa-luzia"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q61868811-83AE407F-A90B-41A8-83AD-6E7FAED67498",
        "subject": "Elei\u00e7\u00e3o municipal de Santa Luzia em 2016 para Prefeito",
        "predicate": "data de ocorr\u00eancia",
        "object": "2016-10-02T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "5d01f2ac-0c30-47aa-a6c5-be7bd02adb8f",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "2fef8d30ae09359f16e478161528bbd2bf48695a",
        "url": "https://id.loc.gov/authorities/n2016257908",
        "ref_node_pairs": {
          "Library of Congress authority ID": "value:>n2016257908",
          "stated in": "wikibase-item:>Library of Congress Control Number->Q620946",
          "retrieved": "time:>+2020-03-25T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q611334-96158DDF-15FE-4B19-B249-3B1CBB4AE6C0",
        "subject": "Raposo Tavares",
        "predicate": "identificador no FAST Linked Data",
        "object": "1942133",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "bfbee08a6d9e0dc302c27ff44dce6d9acd42cf79",
        "url": "https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:28768037%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Europe PubMed Central->Q5412157",
          "PubMed ID": "value:>28768037",
          "reference URL": "url:>https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:28768037%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
          "retrieved": "time:>+2020-03-26T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q88662352-CD022E10-5E77-4A67-8875-A3495BAFAD41",
        "subject": "PRIMEIRO DEC\u00caNIO DOS CONSELHOS FEDERAL E REGIONAIS DE ENFERMAGEM",
        "predicate": "inst\u00e2ncia de",
        "object": "artigo cient\u00edfico",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              0,
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "341aa38855acf07487ff3a8eb63227f8cb653955",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/80551/240000015757",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/80551/240000015757"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q61992798-D4E6BB00-E108-4FBC-B560-DBEE4B399619",
        "subject": "Inova Brusque",
        "predicate": "inst\u00e2ncia de",
        "object": "coliga\u00e7\u00e3o pol\u00edtica",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "b9303c6fc84d82186c940d1248b9f6be265367ca",
        "url": "https://especiais.gazetadopovo.com.br/eleicoes/2018/resultados/eleitos-deputado-distrital-df-quem-ganhou/",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://especiais.gazetadopovo.com.br/eleicoes/2018/resultados/eleitos-deputado-distrital-df-quem-ganhou/",
          "retrieved": "time:>+2018-11-26T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q59210963-59B12CE9-3CF0-41DF-999C-74713EEF99C0",
        "subject": "Professor Reginaldo Veras",
        "predicate": "cargo ocupado",
        "object": "deputado distrital do Distrito Federal",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "ef32db3c0cf54eefae3b7b2cf104103ef80b3b81",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Centro_de_Conven\u00e7\u00f5es_Ulysses_Guimar\u00e3es&oldid=54143578",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Centro_de_Conven\u00e7\u00f5es_Ulysses_Guimar\u00e3es&oldid=54143578"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q18267895-68EB95C8-D3AA-474E-80F5-7FBC84D29AF5",
        "subject": "Centro de Conven\u00e7\u00f5es Ulysses Guimar\u00e3es",
        "predicate": "localizado na unidade administrativa",
        "object": "Bras\u00edlia",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "56488f983161d79ad001880962f926ba2113ea3e",
        "url": "http://www.fgv.br/cpdoc/acervo/dicionarios/verbete-biografico/altamirando-alves-da-silva-requiao",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.fgv.br/cpdoc/acervo/dicionarios/verbete-biografico/altamirando-alves-da-silva-requiao"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q42564852-0FE95DD8-828C-4FBA-B8E1-AC323413CE18",
        "subject": "Altamirando Requi\u00e3o",
        "predicate": "data de morte",
        "object": "1989-10-22T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "44febcb0-3eba-4bbb-9212-f51263cc72e2",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "52f73c7e404ea8fc29d2e8b67eba338902ad6a1e",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/87858/210000008751",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/87858/210000008751"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64861454-945FB21A-E252-42D0-AD81-78E9A0760470",
        "subject": "Rene Luiz Cecconello",
        "predicate": "membro do partido pol\u00edtico",
        "object": "Partido dos Trabalhadores",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              1,
              2,
              3,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "c8f35919a1f2f8d839896ce2510fd234c21d405b",
        "url": "https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:20305937%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Europe PubMed Central->Q5412157",
          "PubMed ID": "value:>20305937",
          "reference URL": "url:>https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:20305937%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
          "retrieved": "time:>+2020-01-21T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q83378634-F9E24D1A-7CF6-4E51-85EB-25FD9ED01CE1",
        "subject": "Minimally invasive video-assisted atrial septal defect correction and myocardial revascularization",
        "predicate": "DOI",
        "object": "10.1590/S0102-76382009000500025",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              0,
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "7c4c9cf9949cf59f17c4b4be9e9b6ed8436c8c38",
        "url": "https://www.brasilianaiconografica.art.br/obras/17624/desmodium",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://www.brasilianaiconografica.art.br/obras/17624/desmodium",
          "retrieved": "time:>+2018-12-17T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q59824782-4A783424-3D10-49FF-A244-A0C964AFB5DB",
        "subject": "(Desmodium)",
        "predicate": "Identificador da Brasiliana Iconogr\u00e1fica",
        "object": "17624",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "9c59fe2a131c4fb7bccce661d045eeb89584a17a",
        "url": "http://patrimonio.ipac.ba.gov.br/bem/antigo-hospital-portugues-e-jardins",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://patrimonio.ipac.ba.gov.br/bem/antigo-hospital-portugues-e-jardins"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q56260754-2b75d6c2-4f45-af24-20d1-dc233265a0fd",
        "subject": "Antigo Hospital Portugu\u00eas",
        "predicate": "localizado na unidade administrativa",
        "object": "Salvador",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "614a73b6d64e26eaec18e773cb56f142e0f883ed",
        "url": "http://www.adorocinema.com/filmes/filme-980/",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.adorocinema.com/filmes/filme-980/",
          "retrieved": "time:>+2016-07-11T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "q202548-B1CF6477-6F52-46D8-877D-E6D3E00F7F29",
        "subject": "Vertigo",
        "predicate": "protagonistas",
        "object": "Kim Novak",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "40089e4f464af6104c02b483350ae4f9951b7147",
        "url": "http://justica.gov.br/noticias/classificacao-indicativa-divulga-faixa-etaria-de-filmes-em-cartaz-1",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://justica.gov.br/noticias/classificacao-indicativa-divulga-faixa-etaria-de-filmes-em-cartaz-1"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q919649-F8C44E49-1837-4D29-87E1-B0F2E04EE003",
        "subject": "The Hobbit: The Battle of the Five Armies",
        "predicate": "ClassInd category",
        "object": "12",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "b61098dd-fc53-4f33-8fd8-9da28bd43027",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "995c7e6590380e73fc4bcbf15256e3d3c0db1eb8",
        "url": "http://www.catholic-hierarchy.org/bishop/bdesouzam.html",
        "ref_node_pairs": {
          "Catholic Hierarchy person ID": "value:>desouzam"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64733650-922D5425-9914-4CFF-8C09-EC68E29BD32B",
        "subject": "Marcos Ant\u00f4nio de Souza",
        "predicate": "cargo ocupado",
        "object": "bispo cat\u00f3lico",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "a0a72dc2aab9ce2ef885b40f0ea4c3c450308614",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/79278/160000036143",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/79278/160000036143"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q61880382-6ADE2F4F-6CA1-4B53-9D65-D7D38A06C778",
        "subject": "Nilson Fernandes de Aguiar",
        "predicate": "local de nascimento",
        "object": "Toledo",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "95374fbdcc9a69728f08dbecbc1b0e3818c79d45",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/62138/250000003101",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/62138/250000003101"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64833347-81DF75F4-4C61-447B-B6C6-0231BEFDE7A1",
        "subject": "Alcides Munhoz Junior",
        "predicate": "sexo ou g\u00e9nero",
        "object": "masculino",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "0af2d0748b5bd66964c1c3295c8133da2d114172",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/87718/210000009126",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/87718/210000009126"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q61878394-1E040B0D-08C3-48C6-A060-16D4DDB21B57",
        "subject": "Gilson Leonardo Thoen",
        "predicate": "grupo \u00e9tnico",
        "object": "brasileiro caucasiano",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "eb2f48277b9459f0aa4ad3c469141052815eac42",
        "url": "https://web.archive.org/web/20181221235712/http://cemdp.sdh.gov.br/modules/desaparecidos/acervo/ficha/cid/372",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://web.archive.org/web/20181221235712/http://cemdp.sdh.gov.br/modules/desaparecidos/acervo/ficha/cid/372"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q17267242-961652D9-128D-4D21-B6BD-644A8F33DC61",
        "subject": "Roberto Cietto",
        "predicate": "membro de",
        "object": "Movimento de A\u00e7\u00e3o Revolucion\u00e1ria",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              1,
              2,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "0eb5b3dcfaf1c81deeedbd82c350ffc7bfb83ff0",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/92215/90000021848",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/92215/90000021848"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64846208-94BEF48E-4D95-443F-BD72-12B9A0915302",
        "subject": "Jesus Fernandes Abrenhosa",
        "predicate": "pa\u00eds de nacionalidade",
        "object": "Brasil",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "befba7d1-6d93-4db2-8c79-1acc5c4c626b",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "e09cb016d84d6048a2122842a861896310d0fd64",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Saltimbancos_Trapalh\u00f5es&oldid=55414748",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Saltimbancos_Trapalh\u00f5es&oldid=55414748"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10367051-D3774B4E-FFBA-4DDD-B05E-85EEA8E698C3",
        "subject": "Saltimbancos Trapalh\u00f5es",
        "predicate": "editora discogr\u00e1fica",
        "object": "Ariola Discos",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "db0e728025aec3c81cddc774e597f8141b2d8752",
        "url": "https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:30043875%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Europe PubMed Central->Q5412157",
          "PubMed ID": "value:>30043875",
          "reference URL": "url:>https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:30043875%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
          "retrieved": "time:>+2020-04-14T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q90461525-81136A13-C2CE-482F-83FF-DB863B6933C5",
        "subject": "HELICOBACTER PYLORI: CONTINUING CHALLENGES",
        "predicate": "DOI",
        "object": "10.1590/S0004-2803.201800000-37",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              0,
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "045577f51c6efce52508c8e8ae21e127613d7793",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/92215/90000028380",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/92215/90000028380"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64831901-80F8613F-4214-486B-825C-46E648A2CF71",
        "subject": "Fernando de Almeida Cunha",
        "predicate": "pa\u00eds de nacionalidade",
        "object": "Brasil",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "9ad3d3966d5d2ba17849b32bea27a04daae9d5ff",
        "url": "http://www.planalto.gov.br/ccivil_03/constituicao/constituicao.htm",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.planalto.gov.br/ccivil_03/constituicao/constituicao.htm"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q2386422-b8ecd593-4d18-d624-aebf-ffc7b849debe",
        "subject": "Constitui\u00e7\u00e3o brasileira de 1988",
        "predicate": "pa\u00eds",
        "object": "Brasil",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "8dd0a5bde3c70be8c580fc1e4ef41b36ffd6e9c1",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/23612/170000015736",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/23612/170000015736"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q61878264-B7EE4B90-4B6E-4328-8237-44FF2165BA06",
        "subject": "Joao Cardozo dos Santos",
        "predicate": "ocupa\u00e7\u00e3o",
        "object": "agricultor",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "c5e1a7f9675793db3d347b352771d80aa83cc56c",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-10T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-22822-0244-0293"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q90182384-BD44C7E5-A0EA-40AC-B701-6F6E4B646149",
        "subject": "Carro\u00e7as em uma Vila",
        "predicate": "cole\u00e7\u00e3o",
        "object": "Cole\u00e7\u00e3o Fam\u00edlia Pacheco e Chaves",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "7383ee13-c910-42e2-8832-fd816630ee4f",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "94399444a93a07136905310a103bb3f5ace17060",
        "url": "https://filmow.com/rec-4-apocalipse-t24397/",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://filmow.com/rec-4-apocalipse-t24397/",
          "retrieved": "time:>+2016-05-22T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "q3928247-ED633FD7-C4D9-4775-B57B-59DFBEE1486F",
        "subject": "REC 4: Apocalipsis",
        "predicate": "diretor",
        "object": "Jaume Balaguer\u00f3",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "c8f35919a1f2f8d839896ce2510fd234c21d405b",
        "url": "https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:20305937%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Europe PubMed Central->Q5412157",
          "PubMed ID": "value:>20305937",
          "reference URL": "url:>https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:20305937%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
          "retrieved": "time:>+2020-01-21T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q83378634-F9E24D1A-7CF6-4E51-85EB-25FD9ED01CE1",
        "subject": "Minimally invasive video-assisted atrial septal defect correction and myocardial revascularization",
        "predicate": "DOI",
        "object": "10.1590/S0102-76382009000500025",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              0,
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "ba45a2f27eeaeed0870378a86f8ec39ed0829912",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/46256/130000032320",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/46256/130000032320"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q61992801-EF111E7A-51E3-4539-A34D-8D1D28772735",
        "subject": "Ipatinga no Cora\u00e7\u00e3o",
        "predicate": "composto de",
        "object": "Solidariedade",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "affa5b869b2af89df2da771f1571de38763b6579",
        "url": "https://comarcas.tribunais.org.pt/comarcas/nucleo.php?com=guarda&nucleo=CELORICO+DA+BEIRA&id_nucleo=102",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://comarcas.tribunais.org.pt/comarcas/nucleo.php?com=guarda&nucleo=CELORICO+DA+BEIRA&id_nucleo=102"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q88847920-f7a6c28a-4646-c289-b239-350b08b537f5",
        "subject": "Ju\u00edzo de Compet\u00eancia Gen\u00e9rica de Celorico da Beira",
        "predicate": "inst\u00e2ncia de",
        "object": "tribunal",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "52cd4776ab462b4da41026b26cf56d3f1f813e86",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/14290/60000006017",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/14290/60000006017"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q61992943-7534406A-FD43-4C0E-B96B-AE2E44CFAB30",
        "subject": "Para Renovar Itapipoca",
        "predicate": "composto de",
        "object": "Partido Social Democr\u00e1tico",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              1,
              2,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "deeac78160853e87e5ab930a68f159f976525d85",
        "url": "http://museus.cultura.gov.br/espaco/6828",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://museus.cultura.gov.br/espaco/6828"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10333409-27B68609-F994-40BE-89A5-570D080FE139",
        "subject": "Museu Bar\u00e3o de Mau\u00e1",
        "predicate": "localizado no endere\u00e7o",
        "object": "Avenida Getulio Vargas 276, Vl. Guarani, 09310-180, Mau\u00e1, SP",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "f9468e4c-1277-4594-8fc4-5d64f08ef0fd",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "155fcbb5d30892dd120457fcdda8f67b13e2878a",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/17612/200000005898",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/17612/200000005898"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64850899-EAF05825-9388-4E4A-B214-68C0D617909D",
        "subject": "Bertonne Borges Marinho",
        "predicate": "ocupa\u00e7\u00e3o",
        "object": "advogado",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "78d18f88b2bd1223335f6b91f16c47ffc3724616",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/24350/170000013575",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/24350/170000013575"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q61879935-F3A16EF2-7737-40F8-B123-4171773D4E30",
        "subject": "Aristoteles Jose de Souza Silva",
        "predicate": "ocupa\u00e7\u00e3o",
        "object": "mercador",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "4fc58d21dca6c0e5158dfd5e163ba59b95bd61a7",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/81752/240000004547",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/81752/240000004547"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64847963-C40811C3-1F72-440A-9CED-CCB96BF36F4F",
        "subject": "Niura Sandra Demarchi dos Santos",
        "predicate": "ocupa\u00e7\u00e3o",
        "object": "empreendedor",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "b0962b644c8dd2c132a85816990aeb3f520f1840",
        "url": "http://g1.globo.com/Noticias/PopArte/0,,MUL1243350-7084,00.html",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://g1.globo.com/Noticias/PopArte/0,,MUL1243350-7084,00.html"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q2486921-22EAC52B-5330-4E9D-BAB1-D771AC4E62DC",
        "subject": "S\u00e9rgio Viotti",
        "predicate": "data de morte",
        "object": "2009-07-26T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "e577edfb8fab286cd277f4a9a0ea033f7cbea109",
        "url": "https://api.crossref.org/works/10.1590%2FS0100-67622010000500002",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Crossref->Q5188229",
          "reference URL": "url:>https://api.crossref.org/works/10.1590%2FS0100-67622010000500002",
          "retrieved": "time:>+2018-01-21T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q57010006-483AE453-D5A1-4AE6-AF21-53B71DE80DA7",
        "subject": "Crescimento de plantas jovens de Nim-Indiano (Azadirachta indica a. juss. - Meliaceae) sob diferentes regimes h\u00eddricos",
        "predicate": "cita",
        "object": "Monitoring plant and soil water status: established and novel methods revisited and their relevance to studies of drought tolerance.",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              0,
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "c188e604d993624386cc17d07bae321af1bdbb7d",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Rocket_Punch&oldid=56290958",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Rocket_Punch&oldid=56290958"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q65771078-E22D6802-1E27-4526-9902-58241B6D6DA3",
        "subject": "Rocket Punch",
        "predicate": "work period (start)",
        "object": "2019-01-01T00:00:00Z",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "1771340e-e200-40ea-8091-f943b4fcafb9",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "6d16db6ff57df09e2e2f0ecfb1a34f7b6ed14710",
        "url": "https://api.crossref.org/works/10.1590%2FS1806-37132009000300014",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Crossref->Q5188229",
          "reference URL": "url:>https://api.crossref.org/works/10.1590%2FS1806-37132009000300014",
          "retrieved": "time:>+2018-01-21T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q51642557-D4BB4335-D379-4005-8AD8-41AE19F99579",
        "subject": "Mucoepidermoid carcinoma of the trachea mimicking asthma.",
        "predicate": "cita",
        "object": "Mucoepidermoid lung tumors.",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              0,
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "ecde370f4f588c0543ca321bba6ce34425cf80a4",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/85898/210000004024",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/85898/210000004024"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q61881381-D7A442B9-3BB1-4A1D-9E39-0E7C59763BD3",
        "subject": "Emilio Millan Neto",
        "predicate": "grupo \u00e9tnico",
        "object": "brasileiro caucasiano",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "b78b9267b7a3860269c7fc9bcb4ae831e0a0d57a",
        "url": "http://www.adorocinema.com/filmes/filme-143692/",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.adorocinema.com/filmes/filme-143692/",
          "retrieved": "time:>+2016-04-11T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "q25188-63A635C4-638B-4D44-AED4-8AB033C28731",
        "subject": "A Origem",
        "predicate": "diretor",
        "object": "Christopher Nolan",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "32954a366e5d1cbbbde91856fd02e4475caa64d4",
        "url": "http://www.adorocinema.com/filmes/filme-48378/",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.adorocinema.com/filmes/filme-48378/",
          "retrieved": "time:>+2016-07-12T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "q697014-F87BB6A3-E9FA-47FC-AD97-3D4EF4B61132",
        "subject": "Half Past Dead",
        "predicate": "protagonistas",
        "object": "Tony Plana",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "09dbb927875cb45ddd8aeb88ece3b389743ecccd",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-10T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-20597-0000-0000"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q90080101-0125B769-1A5A-4BE1-8015-A7023126DA2B",
        "subject": "Jo\u00e3o Manuel A. Bueno",
        "predicate": "retrata",
        "object": "cortina",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "3974d0040721c83b602e804d631fe11ee525e039",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Vendo_a_Mim_Mesmo&oldid=53220975",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Vendo_a_Mim_Mesmo&oldid=53220975"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10389674-D51DD473-1A4D-4B65-AF6C-54F9894A3D38",
        "subject": "Vendo a Mim Mesmo",
        "predicate": "int\u00e9rprete",
        "object": "Jay Vaquer",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "b7431858-16ff-4015-aed7-a673b0d58aa6",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "f5b2bbb4fc1b6a3e7ee1ac333cf0e716db9cdf15",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-07T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-07-03-000-05747-01-02"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q89818561-57B9236C-0F1B-4685-A2A3-E1A84B52A75A",
        "subject": "X\u00edcara de Ch\u00e1 e Pires",
        "predicate": "localiza\u00e7\u00e3o",
        "object": "Museu Paulista",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "c2f5e3d977c63630207e2a2fa40ad8da15e610d1",
        "url": "https://www2.camara.leg.br/deputados/pesquisa/layouts_deputados_resultado_pesquisa?nome=&Partido=QQ&UF=QQ&SX=QQ&Legislatura=54&condic=QQ&ordem=nome&forma=lista&Pesquisa=Buscar",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://www2.camara.leg.br/deputados/pesquisa/layouts_deputados_resultado_pesquisa?nome=&Partido=QQ&UF=QQ&SX=QQ&Legislatura=54&condic=QQ&ordem=nome&forma=lista&Pesquisa=Buscar",
          "retrieved": "time:>+2019-02-03T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q6761707-2a74729f-4dab-bfa9-b00f-861802d1a1c7",
        "subject": "Maria do Ros\u00e1rio",
        "predicate": "cargo ocupado",
        "object": "deputado federal pelo Rio Grande do Sul",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "c7a763ed128d1e41fadb647c71599b547fce3635",
        "url": "https://api.crossref.org/works/10.1590%2FS1413-81232013001200003",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Crossref->Q5188229",
          "reference URL": "url:>https://api.crossref.org/works/10.1590%2FS1413-81232013001200003",
          "retrieved": "time:>+2018-01-21T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q51231788-70CB0679-1041-41B0-A3A4-B1380F8B7EA3",
        "subject": "[Prevention and detection of oral cancer: participatory planning as a strategy to broaden coverage in the elderly population].",
        "predicate": "cita",
        "object": "Tobacco, alcohol and dietary factors associated with the risk of oral cancer among Japanese.",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              0,
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "8b5182b793336d6441f33637eadc6f8b29b0315f",
        "url": "https://viaf.org/viaf/24857677",
        "ref_node_pairs": {
          "VIAF ID": "value:>24857677"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q9583414-C1C670CB-4D97-43DB-8492-8A9ED0B004FE",
        "subject": "Adolfo Aizen",
        "predicate": "identificador WorldCat Identities",
        "object": "lccn-n2008215457",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              2,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "701b303e069a369268264ccbc05c94b075d47867",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-10T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-18927-0000-0000"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q90303549-6C41FA3F-0EC4-469D-A9B7-C859A05A219E",
        "subject": "Museu do Ipiranga S\u00e3o Paulo",
        "predicate": "cole\u00e7\u00e3o",
        "object": "Cole\u00e7\u00e3o Museu Paulista",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "9f35d2ea7e0fd6ee2828b90547dad92b8b6ade95",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-10T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-22953-0002-0006"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q90333261-A25DF630-644D-4290-9273-34E25DF58148",
        "subject": "Biplano 14 Bis",
        "predicate": "material utilizado",
        "object": "tricromia",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "e308f187-0f22-4338-848d-3415e28b95dd",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "f3638d6a627c9c8c2a86d50f64f2369419b5995d",
        "url": "https://enciclopedia.itaucultural.org.br/pessoa359860/alan-ayckbourn",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Enciclop\u00e9dia Ita\u00fa Cultural->Q41599984",
          "Ita\u00fa Cultural ID": "value:>pessoa359860/alan-ayckbourn",
          "named as": "value:>Alan Ayckbourn",
          "retrieved": "time:>+2017-10-09T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "q712848-85B13389-5D12-4FF5-8782-CED12A82C69F",
        "subject": "Alan Ayckbourn",
        "predicate": "data de nascimento",
        "object": "1939-04-12T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "3edec1b496879e1c951dd019c6186b4eff99d225",
        "url": "https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Banabin_Football_Club&oldid=44429563",
        "ref_node_pairs": {
          "imported from Wikimedia project": "wikibase-item:>Portuguese Wikipedia->Q11921",
          "Wikimedia import URL": "url:>https://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Banabin_Football_Club&oldid=44429563"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q25427796-63B1A78A-8FA2-474E-A3AC-63BE0E2A5912",
        "subject": "Banabin Football Club",
        "predicate": "sede",
        "object": "Papua-Nova Guin\u00e9",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              0,
              1,
              2
            ],
            "publisher": [
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "eac1c1654363afb3581b61550b9a08eedbe26194",
        "url": "https://www.jf-avenidasnovas.pt/noticias-educacao/1941-escritor-joao-tordo-na-academia-senior-das-avenidas-novas",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://www.jf-avenidasnovas.pt/noticias-educacao/1941-escritor-joao-tordo-na-academia-senior-das-avenidas-novas"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q81547158-9868205b-43f5-94e8-19f4-ba4ac73e323d",
        "subject": "Academia S\u00e9nior das Avenidas Novas",
        "predicate": "inst\u00e2ncia de",
        "object": "universidade s\u00e9nior",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "646de23209124b3258541268a5be817921af6d91",
        "url": "http://www.monumentos.gov.pt/Site/APP_PagesUser/SIPA.aspx?id=20517",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.monumentos.gov.pt/Site/APP_PagesUser/SIPA.aspx?id=20517"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q77460993-0fafe7fe-4356-9229-25eb-0eccf34bec1d",
        "subject": "Casa-Museu de Leal da C\u00e2mara",
        "predicate": "designa\u00e7\u00e3o do patrim\u00f3nio",
        "object": "Sem protec\u00e7\u00e3o legal",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "db0e728025aec3c81cddc774e597f8141b2d8752",
        "url": "https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:30043875%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Europe PubMed Central->Q5412157",
          "PubMed ID": "value:>30043875",
          "reference URL": "url:>https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:30043875%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
          "retrieved": "time:>+2020-04-14T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q90461525-81136A13-C2CE-482F-83FF-DB863B6933C5",
        "subject": "HELICOBACTER PYLORI: CONTINUING CHALLENGES",
        "predicate": "DOI",
        "object": "10.1590/S0004-2803.201800000-37",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              0,
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "b9688206482b8a05f77cfc649c83daf5ee3210e7",
        "url": "http://web.archive.org/web/20190208034730/http://cemdp.sdh.gov.br/modules/desaparecidos/acervo/ficha/cid/259",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://web.archive.org/web/20190208034730/http://cemdp.sdh.gov.br/modules/desaparecidos/acervo/ficha/cid/259",
          "retrieved": "time:>+2020-03-12T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q17413840-01C31E5E-AD27-4A7A-93EE-51E1130FEF1B",
        "subject": "Jo\u00e3o Ant\u00f4nio Santos Abi-E\u00e7ab",
        "predicate": "data de morte",
        "object": "1968-11-08T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "d941bc87-b037-4532-a6d0-acae92c74d1c",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "391f8d9c578673a04787f71f0a92740812dcfdec",
        "url": "http://www.patrimoniocultural.pt/en/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/25004801",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://www.patrimoniocultural.pt/en/patrimonio/patrimonio-imovel/pesquisa-do-patrimonio/classificado-ou-em-vias-de-classificacao/geral/view/25004801"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q90416473-BE4DF461-7283-4E64-A02B-12B74151B7D0",
        "subject": "Jardim Bot\u00e2nico da Universidade de Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro",
        "predicate": "DGPC ID",
        "object": "25004801",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "6613a48e26688437a713fb4cfbcbb56fb2d1a68b",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-07T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-02-01-001-00658-00-00"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q89814061-AFD99802-1D2B-4875-8FC5-C665F434FE97",
        "subject": "Medalha Esportiva - Cole\u00e7\u00e3o Gen\u00e9sio Luis da Silva",
        "predicate": "cole\u00e7\u00e3o",
        "object": "Cole\u00e7\u00e3o Gen\u00e9sio Luis da Silva",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "aca5819fe71c9fb5f1ddd16b76f786647d32a2be",
        "url": "https://www.brasilianaiconografica.art.br/obras/19469/the-store-cart",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://www.brasilianaiconografica.art.br/obras/19469/the-store-cart",
          "retrieved": "time:>+2018-12-17T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q59826472-03040DFC-6C18-400D-9D10-62D682550464",
        "subject": "The store cart",
        "predicate": "data de funda\u00e7\u00e3o ou cria\u00e7\u00e3o",
        "object": "1821-01-01T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "af4e75582b196395a14173cf1286bcc19fd9b92b",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/57037/80000003770",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/57037/80000003770"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q64862457-1708F44B-2651-45F4-A1A6-4CBC3DE37D5A",
        "subject": "Hudson Soares Leal",
        "predicate": "pa\u00eds de nacionalidade",
        "object": "Brasil",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              1,
              2,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "cbee91806240f9308e5216f332c6f5f18cc8169d",
        "url": "http://enciclopedia.itaucultural.org.br/pessoa8666/carmela-gross",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://enciclopedia.itaucultural.org.br/pessoa8666/carmela-gross"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q42534215-b236bb41-4e44-beaf-be51-9a183c40a658",
        "subject": "Carmela Gross",
        "predicate": "data de nascimento",
        "object": "1946-02-16T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "24340cc059078c57b19f2a59490815be72be62fb",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/58335/190000009161",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2012/1699/58335/190000009161"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q10261640-86134B70-E02A-40B8-A678-9084E4035EAD",
        "subject": "Cristiano Jos\u00e9 Rodrigues de Souza",
        "predicate": "inst\u00e2ncia de",
        "object": "ser humano",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              1,
              2,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      }
    ]
  },
  {
    "_id": "81d95273-07b5-4700-ae1c-a2a0d2d35266",
    "taskSet": [
      {
        "reference_id": "cb7268201f265e58de24210119149bd36a70f6f5",
        "url": "http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/37818/50000009263",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/candidato/2016/2/37818/50000009263"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q61877659-3E9426B9-10CD-460E-A8D3-EDB8B79DDEF6",
        "subject": "Fl\u00e1vio Henrique Magalh\u00e3es Lima",
        "predicate": "data de nascimento",
        "object": "1975-04-04T00:00:00Z",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "eca613aa03a5fdac0e53a4b17ab501bc2a6c7932",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-07T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-07-03-000-05287-00-00"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q89816585-5527AF26-5418-4B92-9F68-26E45BEACBB2",
        "subject": "Prato Fundo",
        "predicate": "cole\u00e7\u00e3o",
        "object": "Cole\u00e7\u00e3o Marqu\u00eas de Valen\u00e7a",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              1,
              2,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "db0e728025aec3c81cddc774e597f8141b2d8752",
        "url": "https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:30043875%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Europe PubMed Central->Q5412157",
          "PubMed ID": "value:>30043875",
          "reference URL": "url:>https://www.ebi.ac.uk/europepmc/webservices/rest/search?query=EXT_ID:30043875%20AND%20SRC:MED&resulttype=core&format=json",
          "retrieved": "time:>+2020-04-14T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q90461525-81136A13-C2CE-482F-83FF-DB863B6933C5",
        "subject": "HELICOBACTER PYLORI: CONTINUING CHALLENGES",
        "predicate": "DOI",
        "object": "10.1590/S0004-2803.201800000-37",
        "g_id": {
          "relevance": {
            "is_present": [
              0,
              1
            ],
            "difficulty": -1,
            "reason": -1
          },
          "authorit": {
            "author": [
              1
            ],
            "publisher": [
              0,
              1,
              4
            ],
            "sub_publisher": -1
          }
        }
      },
      {
        "reference_id": "80537bfeb9413ba1a95e14727cd52d2b8d4a50c3",
        "url": "https://www.brasilianaiconografica.art.br/obras/19136/regio-montosa-prope-cocaes-in-prov-minarum",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://www.brasilianaiconografica.art.br/obras/19136/regio-montosa-prope-cocaes-in-prov-minarum",
          "retrieved": "time:>+2018-12-17T00:00:00Z"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q59826186-D17AE8A6-2B47-4389-8725-A1CEE3250750",
        "subject": "Regio Montosa Prope Coca\u00ebs, in Prov. Minarum",
        "predicate": "altura",
        "object": "27.5",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "9b533a5785d0a4c2937b6e2ea99683e6a0fb1e40",
        "url": "http://acervo.mp.usp.br/IconografiaV2.aspx",
        "ref_node_pairs": {
          "stated in": "wikibase-item:>Museu Paulista collection catalog->Q87513189",
          "retrieved": "time:>+2020-04-13T00:00:00Z",
          "inventory number": "value:>1-22822-0166-0293"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q90184304-0AA4E724-A505-4F45-82FD-EF42A1AE1424",
        "subject": "Vista Distante de uma Constru\u00e7\u00e3o \u00e0 Margem de um Rio",
        "predicate": "altura",
        "object": "5.7",
        "g_id": 0
      },
      {
        "reference_id": "affa5b869b2af89df2da771f1571de38763b6579",
        "url": "https://comarcas.tribunais.org.pt/comarcas/nucleo.php?com=guarda&nucleo=CELORICO+DA+BEIRA&id_nucleo=102",
        "ref_node_pairs": {
          "reference URL": "url:>https://comarcas.tribunais.org.pt/comarcas/nucleo.php?com=guarda&nucleo=CELORICO+DA+BEIRA&id_nucleo=102"
        },
        "language_crawl": "pt",
        "statement_node": "Q88847920-f7a6c28a-4646-c289-b239-350b08b537f5",
        "subject": "Ju\u00edzo de Compet\u00eancia Gen\u00e9rica de Celorico da Beira",
        "predicate": "inst\u00e2ncia de",
        "object": "tribunal",
        "g_id": 0
      }
    ]
  }
]